[
    {
        "question": "Vakantiegeld",
        "options": [
            "بدل الإجازة",
            "التأمين الصحي",
            "منحة تكملية",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "بدل الإجازة"
    },
    {
        "question": "Verzekering",
        "options": [
            "تأمين",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "كشف حساب",
            "بيان استهلاك الطاقة السنوي"
        ],
        "answer": "تأمين"
    },
    {
        "question": "Verzekeringsmaatschappij",
        "options": [
            "شركة التأمين",
            "دفعة مسبقة",
            "استحقاق البطالة",
            "التأمين الإضافي"
        ],
        "answer": "شركة التأمين"
    },
    {
        "question": "Vergoeding",
        "options": [
            "تعويض",
            "نفقة",
            "اشتراك",
            "طلب دفع"
        ],
        "answer": "تعويض"
    },
    {
        "question": "Voorschot",
        "options": [
            "دفعة مسبقة",
            "بيان استهلاك الطاقة السنوي",
            "كشف حساب",
            "غرامة"
        ],
        "answer": "دفعة مسبقة"
    },
    {
        "question": "Voedselbank",
        "options": [
            "بنك الطعام",
            "مبلغ المسؤولية الشخصية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "التأمين الصحي الأساسي"
        ],
        "answer": "بنك الطعام"
    },
    {
        "question": "Werkloosheidsuitkering (WW uitkering)",
        "options": [
            "استحقاق البطالة",
            "دفعة مسبقة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "استحقاق البطالة"
    },
    {
        "question": "Wettelijke aansprakelijkheidsverzekering",
        "options": [
            "تأمين المسؤولية القانونية (خاص بالسيارات وجميع المركبات التي تعمل بمحرك)",
            "كشف حساب",
            "دفعة مسبقة",
            "التأمين الصحي الأساسي"
        ],
        "answer": "تأمين المسؤولية القانونية (خاص بالسيارات وجميع المركبات التي تعمل بمحرك)"
    },
    {
        "question": "Zorgtoeslag",
        "options": [
            "بدل الرعاية الصحية",
            "نفقة",
            "اشتراك",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع"
        ],
        "answer": "بدل الرعاية الصحية"
    },
    {
        "question": "Zorgverzekering",
        "options": [
            "التأمين الصحي",
            "بيان استهلاك الطاقة السنوي",
            "التأمين الإضافي",
            "دفعة مسبقة"
        ],
        "answer": "التأمين الصحي"
    },
    {
        "question": "Automatische incasso",
        "options": [
            "دفع / اقتطاع مباشر",
            "نفقة",
            "كشف حساب",
            "غرامة"
        ],
        "answer": "دفع / اقتطاع مباشر"
    },
    {
        "question": "Aanvullende beurs",
        "options": [
            "منحة تكملية",
            "دفعة مسبقة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "اشتراك"
        ],
        "answer": "منحة تكملية"
    },
    {
        "question": "Aflossing inrichtingskrediet",
        "options": [
            "سداد قرض التثبيت",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "مصلحة الضرائب"
        ],
        "answer": "سداد قرض التثبيت"
    },
    {
        "question": "Afval en riolering",
        "options": [
            "النفايات وأنظمة الصرف الصحي",
            "دفعة مسبقة",
            "اشتراك",
            "غرامة"
        ],
        "answer": "النفايات وأنظمة الصرف الصحي"
    },
    {
        "question": "Alimentatie",
        "options": [
            "نفقة",
            "تأمين",
            "كشف حساب",
            "بدل الرعاية الصحية"
        ],
        "answer": "نفقة"
    },
    {
        "question": "Aangifte doen",
        "options": [
            "تقديم الإقرار الضريبي",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "اشتراك"
        ],
        "answer": "تقديم الإقرار الضريبي"
    },
    {
        "question": "Aflossing",
        "options": [
            "السداد",
            "كشف حساب",
            "التأمين الإضافي",
            "دفعة مسبقة"
        ],
        "answer": "السداد"
    },
    {
        "question": "Aanmaningen en betalingsherinneringen",
        "options": [
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة",
            "اشتراك"
        ],
        "answer": "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع"
    },
    {
        "question": "Aansprakelijkheidsverzekering",
        "options": [
            "تأمين المسؤولية ضد الغير",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "تأمين المسؤولية ضد الغير"
    },
    {
        "question": "Aanvullende verzekering",
        "options": [
            "التأمين الإضافي",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع"
        ],
        "answer": "التأمين الإضافي"
    },
    {
        "question": "Afbetaling",
        "options": [
            "الدفع لاحقاً (أقساط)",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الدفع لاحقاً (أقساط)"
    },
    {
        "question": "Abonnement",
        "options": [
            "اشتراك",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "اشتراك"
    },
    {
        "question": "Belastingdienst",
        "options": [
            "مصلحة الضرائب",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "مصلحة الضرائب"
    },
    {
        "question": "Belastingaangifte",
        "options": [
            "الإقرار الضريبي",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الإقرار الضريبي"
    },
    {
        "question": "Begroting",
        "options": [
            "الميزانية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الميزانية"
    },
    {
        "question": "Bijstandsuitkering",
        "options": [
            "استحقاق المساعدة الاجتماعية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "استحقاق المساعدة الاجتماعية"
    },
    {
        "question": "Brutto / netto loon of salaris",
        "options": [
            "الراتب أو الأجر قبل اقتطاع الضرائب / الراتب بعد اقتطاع الضرائب",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الراتب أو الأجر قبل اقتطاع الضرائب / الراتب بعد اقتطاع الضرائب"
    },
    {
        "question": "Betalingsachterstand",
        "options": [
            "المتأخرات المستحقة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "المتأخرات المستحقة"
    },
    {
        "question": "Boete",
        "options": [
            "غرامة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "غرامة"
    },
    {
        "question": "Basisverzekering",
        "options": [
            "التأمين الصحي الأساسي",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "التأمين الصحي الأساسي"
    },
    {
        "question": "Bank afschrift",
        "options": [
            "كشف حساب",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "كشف حساب"
    },
    {
        "question": "Betaalverzoek",
        "options": [
            "طلب دفع",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "طلب دفع"
    },
    {
        "question": "Digid",
        "options": [
            "الهوية الإلكترونية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الهوية الإلكترونية"
    },
    {
        "question": "Besteedbaar per maand",
        "options": [
            "المبلغ الذي يمكن إنفاقه في الشهر (طعام، ملابس، الخ...)",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "المبلغ الذي يمكن إنفاقه في الشهر (طعام، ملابس، الخ...)"
    },
    {
        "question": "Besteedbaar per week",
        "options": [
            "المبلغ الذي يمكن إنفاقه في الأسبوع",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "المبلغ الذي يمكن إنفاقه في الأسبوع"
    },
    {
        "question": "Boeken en overige schoolkosten",
        "options": [
            "الكتب والتكاليف المدرسية الأخرى",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "الكتب والتكاليف المدرسية الأخرى"
    },
    {
        "question": "Declaratie indienen",
        "options": [
            "تقديم مطالبة",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "تقديم مطالبة"
    },
    {
        "question": "Eigen risico",
        "options": [
            "مبلغ المسؤولية الشخصية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "مبلغ المسؤولية الشخصية"
    },
    {
        "question": "Eigen bijdrage",
        "options": [
            "مبلغ المساهمة الشخصية",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "مبلغ المساهمة الشخصية"
    },
    {
        "question": "Energie Jaarafrekening",
        "options": [
            "بيان استهلاك الطاقة السنوي",
            "رسائل الإنذار والتذكير بالدفع",
            "دفعة مسبقة",
            "نفقة"
        ],
        "answer": "بيان استهلاك الطاقة السنوي"
    },
    {
        "question": "Leefgeld",
        "options": [
            "بدل المعيشة",
            "الرسوم الدراسية",
            "سداد الديون شهرياً",
            "النفقات غير المتوقعة"
        ],
        "answer": "بدل المعيشة"
    },
    {
        "question": "Lesgeld / Collegegeld",
        "options": [
            "الرسوم الدراسية",
            "التوفير",
            "النفقات الثابتة",
            "الدين"
        ],
        "answer": "الرسوم الدراسية"
    },
    {
        "question": "Maandelijkse aflossing schulden",
        "options": [
            "سداد الديون شهرياً",
            "النفقات التي توفر المال من أجل دفعها",
            "مساعدة للطلاب",
            "الدخل الإجمالي"
        ],
        "answer": "سداد الديون شهرياً"
    },
    {
        "question": "Onverwachte uitgaven",
        "options": [
            "نفقات غير متوقعة",
            "رصيد سلبي",
            "الجهة التي تقدم المساعدة الاجتماعية",
            "الإعلانات"
        ],
        "answer": "نفقات غير متوقعة"
    },
    {
        "question": "Openbaar vervoer",
        "options": [
            "وسائل النقل العامة",
            "الدخل الإضافي",
            "البنك",
            "التخطيط والميزانية"
        ],
        "answer": "وسائل النقل العامة"
    },
    {
        "question": "Overige inkomsten",
        "options": [
            "مداخيل أخرى",
            "النفقات الثابتة",
            "الاحتيال عبر الإنترنت",
            "تأمين الجنازة"
        ],
        "answer": "مداخيل أخرى"
    },
    {
        "question": "Overige vaste uitgaven",
        "options": [
            "نفقات ثابتة أخرى",
            "النفقات المتغيرة",
            "التوفير",
            "الدين"
        ],
        "answer": "نفقات ثابتة أخرى"
    },
    {
        "question": "Overige verzekeringen",
        "options": [
            "تأمينات أخرى",
            "الرسوم الدراسية",
            "رصيد سلبي",
            "الإعلانات"
        ],
        "answer": "تأمينات أخرى"
    },
    {
        "question": "Phishing",
        "options": [
            "الاحتيال عن طريق الإنترنت",
            "البنك",
            "التخطيط والميزانية",
            "النفقات غير المتوقعة"
        ],
        "answer": "الاحتيال عن طريق الإنترنت"
    },
    {
        "question": "Pinpas",
        "options": [
            "بطاقة الصرف",
            "النفقات الثابتة",
            "التوفير",
            "الدين"
        ],
        "answer": "بطاقة الصرف"
    },
    {
        "question": "Plannen en budgetteren",
        "options": [
            "التخطيط وإعداد الميزانية",
            "النفقات المتغيرة",
            "الرسوم الدراسية",
            "الجهة التي تقدم المساعدة الاجتماعية"
        ],
        "answer": "التخطيط وإعداد الميزانية"
    },
    {
        "question": "Reserveringsuitgaven",
        "options": [
            "النفقات التي توفر المال من أجل دفعها",
            "النفقات الثابتة الأخرى",
            "التوفير",
            "النفقات غير المتوقعة"
        ],
        "answer": "النفقات التي توفر المال من أجل دفعها"
    },
    {
        "question": "Rood staan",
        "options": [
            "رصيد سلبي",
            "رصيد إيجابي",
            "التوفير",
            "النفقات المتغيرة"
        ],
        "answer": "رصيد سلبي"
    },
    {
        "question": "Rente",
        "options": [
            "فائدة",
            "الدين",
            "النفقات الثابتة",
            "التخطيط والميزانية"
        ],
        "answer": "فائدة"
    },
    {
        "question": "Reclame",
        "options": [
            "دعاية / إعلان",
            "تأمين الجنازة",
            "الدخل الإضافي",
            "الرسوم الدراسية"
        ],
        "answer": "دعاية / إعلان"
    },
    {
        "question": "Sociale Verzekeringsbank (SVB)",
        "options": [
            "بنك التأمينات الاجتماعية",
            "البنك المركزي",
            "الجهة التي تقدم المساعدة الاجتماعية",
            "التوفير"
        ],
        "answer": "بنك التأمينات الاجتماعية"
    },
    {
        "question": "Schuld",
        "options": [
            "الدين",
            "التوفير",
            "الرسوم الدراسية",
            "الدخل"
        ],
        "answer": "الدين"
    },
    {
        "question": "Schuldeiser",
        "options": [
            "الدائن",
            "المدين",
            "النفقات الثابتة",
            "الإعلانات"
        ],
        "answer": "الدائن"
    },
    {
        "question": "Saldo",
        "options": [
            "الرصيد",
            "الدين",
            "النفقات غير المتوقعة",
            "التوفير"
        ],
        "answer": "الرصيد"
    },
    {
        "question": "Sparen",
        "options": [
            "التوفير",
            "النفقات الثابتة",
            "الرسوم الدراسية",
            "الدين"
        ],
        "answer": "التوفير"
    },
    {
        "question": "Studiefinanciering",
        "options": [
            "تمويل دراسي",
            "الرسوم الدراسية",
            "الدخل",
            "النفقات"
        ],
        "answer": "تمويل دراسي"
    },
    {
        "question": "Toeslag",
        "options": [
            "بدل",
            "الدخل الإضافي",
            "الرصيد",
            "النفقات"
        ],
        "answer": "بدل"
    },
    {
        "question": "Toekenningscriteria",
        "options": [
            "شروط المنح",
            "التوفير",
            "النفقات الثابتة",
            "الدخل"
        ],
        "answer": "شروط المنح"
    },
    {
        "question": "Tegemoetkoming scholieren (HAVO/VWO)",
        "options": [
            "مساعدة / تعويض للطلاب (HAVO/VWO)",
            "الرسوم الدراسية",
            "الدين",
            "النفقات الثابتة"
        ],
        "answer": "مساعدة / تعويض للطلاب (HAVO/VWO)"
    },
    {
        "question": "Totaal inkomsten",
        "options": [
            "إجمالي المداخيل",
            "النفقات الثابتة",
            "التوفير",
            "الدخل الجزئي"
        ],
        "answer": "إجمالي المداخيل"
    },
    {
        "question": "Totaal vaste uitgaven",
        "options": [
            "إجمالي النفقات الثابتة",
            "الدخل",
            "النفقات المتغيرة",
            "التوفير"
        ],
        "answer": "إجمالي النفقات الثابتة"
    },
    {
        "question": "Totaal vaste uitgaven per maand",
        "options": [
            "إجمالي النفقات الثابتة في الشهر",
            "إجمالي المداخيل",
            "الدين",
            "الرصيد"
        ],
        "answer": "إجمالي النفقات الثابتة في الشهر"
    },
    {
        "question": "Uitkeringsinstantie",
        "options": [
            "الجهة التي تقدم المساعدة الاجتماعية",
            "البنك",
            "الرسوم الدراسية",
            "التوفير"
        ],
        "answer": "الجهة التي تقدم المساعدة الاجتماعية"
    },
    {
        "question": "Uitvaartverzekering",
        "options": [
            "تأمين الجنازة",
            "التوفير",
            "الدين",
            "النفقات"
        ],
        "answer": "تأمين الجنازة"
    },
    {
        "question": "Uitkering na verrekening inkomsten",
        "options": [
            "مبلغ المساعدة الاجتماعية بعد حساب الدخل الجزئي من العمل",
            "الرصيد",
            "النفقات الثابتة",
            "الدخل الإضافي"
        ],
        "answer": "مبلغ المساعدة الاجتماعية بعد حساب الدخل الجزئي من العمل"
    },
    {
        "question": "Vaste lasten",
        "options": [
            "النفقات الثابتة",
            "النفقات المتغيرة",
            "الدخل",
            "التوفير"
        ],
        "answer": "النفقات الثابتة"
    },
    {
        "question": "Energietoeslag",
        "options": [
            "بدل الطاقة",
            "تأمين محتويات المنزل",
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت",
            "المداخيل والنفقات"
        ],
        "answer": "بدل الطاقة"
    },
    {
        "question": "Energieverbruik",
        "options": [
            "استهلاك الطاقة",
            "بدل إيجار المنزل",
            "اقتطاع المبلغ المخصص للإجازة",
            "اقتراض"
        ],
        "answer": "استهلاك الطاقة"
    },
    {
        "question": "Energierekening",
        "options": [
            "فاتورة الطاقة",
            "مكتب تحصيل الأموال",
            "بدل رعاية الطفل",
            "الاستقلال المالي"
        ],
        "answer": "فاتورة الطاقة"
    },
    {
        "question": "Energie besparen",
        "options": [
            "التوفير في استهلاك الطاقة",
            "الاستقلال المالي",
            "إنترنت / تلفزيون",
            "بيان الدخل السنوي"
        ],
        "answer": "التوفير في استهلاك الطاقة"
    },
    {
        "question": "Financieel ontzorgen",
        "options": [
            "تخفيف الأعباء المالية",
            "مكتب المساعدة في حالات الاحتيال",
            "بدل إيجار المنزل",
            "الدخل من العمل"
        ],
        "answer": "تخفيف الأعباء المالية"
    },
    {
        "question": "Financiële zelfredzaamheid",
        "options": [
            "الاستقلال المالي",
            "اقتراض",
            "اقتطاع الدخل الجزئي من العمل",
            "بدل رعاية الطفل"
        ],
        "answer": "الاستقلال المالي"
    },
    {
        "question": "Fraudehelpdesk",
        "options": [
            "مكتب المساعدة في حالات الاحتيال",
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت",
            "بيان الدخل السنوي",
            "بدل الطاقة"
        ],
        "answer": "مكتب المساعدة في حالات الاحتيال"
    },
    {
        "question": "Huurtoeslag",
        "options": [
            "بدل إيجار المنزل",
            "تأمين محتويات المنزل",
            "بدل رعاية الطفل",
            "بدل حضانة الطفل"
        ],
        "answer": "بدل إيجار المنزل"
    },
    {
        "question": "Internetbankieren",
        "options": [
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت",
            "بيان الدخل السنوي",
            "المداخيل والنفقات",
            "إنترنت / تلفزيون"
        ],
        "answer": "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت"
    },
    {
        "question": "Inboedelverzekering",
        "options": [
            "تأمين محتويات المنزل",
            "اقتطاع المبلغ المخصص للإجازة",
            "اقتراض",
            "مكتب تحصيل الأموال"
        ],
        "answer": "تأمين محتويات المنزل"
    },
    {
        "question": "Incassobureau",
        "options": [
            "مكتب تحصيل الأموال",
            "بدل الطاقة",
            "بدل رعاية الطفل",
            "التوفير في استهلاك الطاقة"
        ],
        "answer": "مكتب تحصيل الأموال"
    },
    {
        "question": "Inkomsten en uitgaven",
        "options": [
            "المداخيل والنفقات",
            "الاستقلال المالي",
            "اقتراض",
            "اقتطاع الدخل الجزئي من العمل"
        ],
        "answer": "المداخيل والنفقات"
    },
    {
        "question": "Inhouding inkomen uit werk",
        "options": [
            "اقتطاع الدخل الجزئي من العمل",
            "بدل الطاقة",
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت",
            "بدل إيجار المنزل"
        ],
        "answer": "اقتطاع الدخل الجزئي من العمل"
    },
    {
        "question": "Inhouding vakantiegeld",
        "options": [
            "اقتطاع المبلغ المخصص للإجازة",
            "توفير في استهلاك الطاقة",
            "بدل رعاية الطفل",
            "اقتراض"
        ],
        "answer": "اقتطاع المبلغ المخصص للإجازة"
    },
    {
        "question": "Inkomen uit werk",
        "options": [
            "الدخل من العمل",
            "تخفيف الأعباء المالية",
            "بيان الدخل السنوي",
            "بدل الطاقة"
        ],
        "answer": "الدخل من العمل"
    },
    {
        "question": "Internet / TV",
        "options": [
            "إنترنت / تلفزيون",
            "مكتب المساعدة في حالات الاحتيال",
            "بدل إيجار المنزل",
            "اقتراض"
        ],
        "answer": "إنترنت / تلفزيون"
    },
    {
        "question": "Jaaropgave",
        "options": [
            "بيان الدخل السنوي",
            "بدل الطاقة",
            "تأمين محتويات المنزل",
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت"
        ],
        "answer": "بيان الدخل السنوي"
    },
    {
        "question": "Kinderbijslag",
        "options": [
            "بدل رعاية الطفل",
            "بدل إيجار المنزل",
            "بدل الطاقة",
            "مكتب تحصيل الأموال"
        ],
        "answer": "بدل رعاية الطفل"
    },
    {
        "question": "Kindgebonden budget",
        "options": [
            "الموازنة المتعلقة بالطفل",
            "الدخل من العمل",
            "بدل إيجار المنزل",
            "توفير في استهلاك الطاقة"
        ],
        "answer": "الموازنة المتعلقة بالطفل"
    },
    {
        "question": "Kinderopvangtoeslag",
        "options": [
            "بدل حضانة الطفل",
            "بدل الطاقة",
            "تخفيف الأعباء المالية",
            "بيان الدخل السنوي"
        ],
        "answer": "بدل حضانة الطفل"
    },
    {
        "question": "Lenen",
        "options": [
            "اقتراض",
            "بيان الدخل السنوي",
            "بدل إيجار المنزل",
            "الخدمات المصرفية عبر الإنترنت"
        ],
        "answer": "اقتراض"
    },
    {
        "question": "Lening",
        "options": [
            "قرض",
            "بدل الطاقة",
            "بدل رعاية الطفل",
            "إنترنت / تلفزيون"
        ],
        "answer": "قرض"
    },
    {
        "question": "allebei",
        "options": [
            "كلاهما",
            "مهم",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "كلاهما"
    },
    {
        "question": "belangrijk",
        "options": [
            "مهم",
            "كلاهما",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "مهم"
    },
    {
        "question": "de bewoner",
        "options": [
            "ساكن",
            "مهم",
            "كلاهما",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "ساكن"
    },
    {
        "question": "de huisgenoot",
        "options": [
            "زميل سكن",
            "ساكن",
            "مهم",
            "كلاهما"
        ],
        "answer": "زميل سكن"
    },
    {
        "question": "de krant",
        "options": [
            "جريدة",
            "ساكن",
            "زميل سكن",
            "مهم"
        ],
        "answer": "جريدة"
    },
    {
        "question": "de leeftijd",
        "options": [
            "عمر",
            "جريدة",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "عمر"
    },
    {
        "question": "de omgeving",
        "options": [
            "بيئة",
            "عمر",
            "جريدة",
            "ساكن"
        ],
        "answer": "بيئة"
    },
    {
        "question": "de reactie",
        "options": [
            "رد فعل",
            "بيئة",
            "عمر",
            "جريدة"
        ],
        "answer": "رد فعل"
    },
    {
        "question": "de rest",
        "options": [
            "بقية",
            "رد فعل",
            "بيئة",
            "عمر"
        ],
        "answer": "بقية"
    },
    {
        "question": "de slaapkamer",
        "options": [
            "غرفة نوم",
            "بقية",
            "رد فعل",
            "بيئة"
        ],
        "answer": "غرفة نوم"
    },
    {
        "question": "de sport",
        "options": [
            "رياضة",
            "غرفة نوم",
            "بقية",
            "رد فعل"
        ],
        "answer": "رياضة"
    },
    {
        "question": "hen",
        "options": [
            "هم",
            "رياضة",
            "غرفة نوم",
            "بقية"
        ],
        "answer": "هم"
    },
    {
        "question": "het balkon",
        "options": [
            "شرفة",
            "هم",
            "رياضة",
            "غرفة نوم"
        ],
        "answer": "شرفة"
    },
    {
        "question": "het gesprek",
        "options": [
            "محادثة",
            "شرفة",
            "هم",
            "رياضة"
        ],
        "answer": "محادثة"
    },
    {
        "question": "het huisdier",
        "options": [
            "حيوان أليف",
            "محادثة",
            "شرفة",
            "هم"
        ],
        "answer": "حيوان أليف"
    },
    {
        "question": "het plezier",
        "options": [
            "متعة",
            "حيوان أليف",
            "محادثة",
            "شرفة"
        ],
        "answer": "متعة"
    },
    {
        "question": "het profiel",
        "options": [
            "ملف شخصي",
            "متعة",
            "حيوان أليف",
            "محادثة"
        ],
        "answer": "ملف شخصي"
    },
    {
        "question": "het team",
        "options": [
            "فريق",
            "ملف شخصي",
            "متعة",
            "حيوان أليف"
        ],
        "answer": "فريق"
    },
    {
        "question": "hun",
        "options": [
            "لهم",
            "فريق",
            "ملف شخصي",
            "متعة"
        ],
        "answer": "لهم"
    },
    {
        "question": "ideaal",
        "options": [
            "مثالي",
            "لهم",
            "فريق",
            "ملف شخصي"
        ],
        "answer": "مثالي"
    },
    {
        "question": "roken",
        "options": [
            "يدخن",
            "مثالي",
            "لهم",
            "فريق"
        ],
        "answer": "يدخن"
    },
    {
        "question": "schoon",
        "options": [
            "نظيف",
            "يدخن",
            "مثالي",
            "لهم"
        ],
        "answer": "نظيف"
    },
    {
        "question": "schoonmaken",
        "options": [
            "ينظف",
            "نظيف",
            "يدخن",
            "مثالي"
        ],
        "answer": "ينظف"
    },
    {
        "question": "zelfs",
        "options": [
            "حتى",
            "ينظف",
            "نظيف",
            "يدخن"
        ],
        "answer": "حتى"
    },
    {
        "question": "stellen",
        "options": [
            "يطرح",
            "حتى",
            "ينظف",
            "نظيف"
        ],
        "answer": "يطرح"
    },
    {
        "question": "even",
        "options": [
            "بالمثل",
            "يطرح",
            "حتى",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "بالمثل"
    },
    {
        "question": "een paar",
        "options": [
            "عدد قليل",
            "بالمثل",
            "يطرح",
            "حتى"
        ],
        "answer": "عدد قليل"
    },
    {
        "question": "bedoelen",
        "options": [
            "يعني",
            "عدد قليل",
            "بالمثل",
            "يطرح"
        ],
        "answer": "يعني"
    },
    {
        "question": "de computer",
        "options": [
            "حاسوب",
            "يعني",
            "عدد قليل",
            "بالمثل"
        ],
        "answer": "حاسوب"
    },
    {
        "question": "de cursus",
        "options": [
            "دورة",
            "حاسوب",
            "يعني",
            "عدد قليل"
        ],
        "answer": "دورة"
    },
    {
        "question": "de datum",
        "options": [
            "تاريخ",
            "دورة",
            "حاسوب",
            "يعني"
        ],
        "answer": "تاريخ"
    },
    {
        "question": "de herfst",
        "options": [
            "خريف",
            "تاريخ",
            "دورة",
            "حاسوب"
        ],
        "answer": "خريف"
    },
    {
        "question": "de kok",
        "options": [
            "طباخ",
            "خريف",
            "تاريخ",
            "دورة"
        ],
        "answer": "طباخ"
    },
    {
        "question": "de wachtlijst",
        "options": [
            "قائمة انتظار",
            "طباخ",
            "خريف",
            "تاريخ"
        ],
        "answer": "قائمة انتظار"
    },
    {
        "question": "de wijk",
        "options": [
            "منطقة",
            "قائمة انتظار",
            "طباخ",
            "خريف"
        ],
        "answer": "منطقة"
    },
    {
        "question": "Engels",
        "options": [
            "إنجليزي",
            "منطقة",
            "قائمة انتظار",
            "طباخ"
        ],
        "answer": "إنجليزي"
    },
    {
        "question": "gratis",
        "options": [
            "مجاني",
            "إنجليزي",
            "منطقة",
            "قائمة انتظار"
        ],
        "answer": "مجاني"
    },
    {
        "question": "het najaar",
        "options": [
            "خريف",
            "مجاني",
            "إنجليزي",
            "منطقة"
        ],
        "answer": "خريف"
    },
    {
        "question": "het voorjaar",
        "options": [
            "ربيع",
            "خريف",
            "مجاني",
            "إنجليزي"
        ],
        "answer": "ربيع"
    },
    {
        "question": "het wijkcentrum",
        "options": [
            "مركز المجتمع",
            "ربيع",
            "خريف",
            "مجاني"
        ],
        "answer": "مركز المجتمع"
    },
    {
        "question": "laatst",
        "options": [
            "الأخير",
            "مركز المجتمع",
            "ربيع",
            "خريف"
        ],
        "answer": "الأخير"
    },
    {
        "question": "leren",
        "options": [
            "يتعلم",
            "الأخير",
            "مركز المجتمع",
            "ربيع"
        ],
        "answer": "يتعلم"
    },
    {
        "question": "maart",
        "options": [
            "مارس",
            "يتعلم",
            "الأخير",
            "مركز المجتمع"
        ],
        "answer": "مارس"
    },
    {
        "question": "mailen",
        "options": [
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس",
            "يتعلم",
            "الأخير"
        ],
        "answer": "يرسل بريد إلكتروني"
    },
    {
        "question": "mei",
        "options": [
            "مايو",
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس",
            "يتعلم"
        ],
        "answer": "مايو"
    },
    {
        "question": "meteen",
        "options": [
            "على الفور",
            "مايو",
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس"
        ],
        "answer": "على الفور"
    },
    {
        "question": "noteren",
        "options": [
            "يدون",
            "على الفور",
            "مايو",
            "يرسل بريد إلكتروني"
        ],
        "answer": "يدون"
    },
    {
        "question": "overdag",
        "options": [
            "خلال النهار",
            "يدون",
            "على الفور",
            "مايو"
        ],
        "answer": "خلال النهار"
    },
    {
        "question": "'s morgens",
        "options": [
            "في الصباح",
            "خلال النهار",
            "يدون",
            "على الفور"
        ],
        "answer": "في الصباح"
    },
    {
        "question": "starten",
        "options": [
            "يبدأ",
            "في الصباح",
            "خلال النهار",
            "يدون"
        ],
        "answer": "يبدأ"
    },
    {
        "question": "super",
        "options": [
            "رائع",
            "للشروع",
            "في الصباح",
            "خلال النهار"
        ],
        "answer": "رائع"
    },
    {
        "question": "zullen",
        "options": [
            "سوف",
            "رائع",
            "للشروع",
            "في الصباح"
        ],
        "answer": "سوف"
    },
    {
        "question": "de basisschool",
        "options": [
            "المدرسة الابتدائية",
            "سوف",
            "رائع",
            "للشروع"
        ],
        "answer": "المدرسة الابتدائية"
    },
    {
        "question": "de boom",
        "options": [
            "شجرة",
            "المدرسة الابتدائية",
            "سوف",
            "رائع"
        ],
        "answer": "شجرة"
    },
    {
        "question": "de kerk",
        "options": [
            "كنيسة",
            "شجرة",
            "المدرسة الابتدائية",
            "سوف"
        ],
        "answer": "كنيسة"
    },
    {
        "question": "de kop",
        "options": [
            "كوب",
            "كنيسة",
            "شجرة",
            "المدرسة الابتدائية"
        ],
        "answer": "كوب"
    },
    {
        "question": "de lift",
        "options": [
            "مصعد",
            "كوب",
            "كنيسة",
            "شجرة"
        ],
        "answer": "مصعد"
    },
    {
        "question": "de moskee",
        "options": [
            "مسجد",
            "مصعد",
            "كوب",
            "كنيسة"
        ],
        "answer": "مسجد"
    },
    {
        "question": "de struik",
        "options": [
            "شجيرة",
            "مسجد",
            "مصعد",
            "كوب"
        ],
        "answer": "شجيرة"
    },
    {
        "question": "elkaar",
        "options": [
            "بعضهم البعض",
            "شجيرة",
            "مسجد",
            "مصعد"
        ],
        "answer": "بعضهم البعض"
    },
    {
        "question": "er",
        "options": [
            "هناك",
            "بعضهم البعض",
            "شجيرة",
            "مسجد"
        ],
        "answer": "هناك"
    },
    {
        "question": "fietsen",
        "options": [
            "ركوب الدراجة",
            "هناك",
            "بعضهم البعض",
            "شجيرة"
        ],
        "answer": "ركوب الدراجة"
    },
    {
        "question": "gemakkelijk",
        "options": [
            "مريح",
            "ركوب الدراجة",
            "هناك",
            "بعضهم البعض"
        ],
        "answer": "مريح"
    },
    {
        "question": "groen",
        "options": [
            "أخضر",
            "مريح",
            "ركوب الدراجة",
            "هناك"
        ],
        "answer": "أخضر"
    },
    {
        "question": "het café",
        "options": [
            "مقهى",
            "أخضر",
            "مريح",
            "ركوب الدراجة"
        ],
        "answer": "مقهى"
    },
    {
        "question": "het gezin",
        "options": [
            "عائلة",
            "مقهى",
            "أخضر",
            "مريح"
        ],
        "answer": "عائلة"
    },
    {
        "question": "het park",
        "options": [
            "حديقة",
            "عائلة",
            "مقهى",
            "أخضر"
        ],
        "answer": "حديقة"
    },
    {
        "question": "het praatje",
        "options": [
            "دردشة",
            "حديقة",
            "عائلة",
            "مقهى"
        ],
        "answer": "دردشة"
    },
    {
        "question": "het rijtjeshuis",
        "options": [
            "منزل متلاصق",
            "دردشة",
            "حديقة",
            "عائلة"
        ],
        "answer": "منزل متلاصق"
    },
    {
        "question": "het verkeer",
        "options": [
            "مرور",
            "منزل متلاصق",
            "دردشة",
            "حديقة"
        ],
        "answer": "مرور"
    },
    {
        "question": "lelijk",
        "options": [
            "قبيح",
            "مرور",
            "منزل متلاصق",
            "دردشة"
        ],
        "answer": "قبيح"
    },
    {
        "question": "missen",
        "options": [
            "يشتاق",
            "قبيح",
            "مرور",
            "منزل متلاصق"
        ],
        "answer": "يشتاق"
    },
    {
        "question": "spelen",
        "options": [
            "يلعب",
            "يشتاق",
            "قبيح",
            "مرور"
        ],
        "answer": "يلعب"
    },
    {
        "question": "voetballen",
        "options": [
            "يلعب كرة القدم",
            "يلعب",
            "يشتاق",
            "قبيح"
        ],
        "answer": "يلعب كرة القدم"
    },
    {
        "question": "de trap",
        "options": [
            "درج",
            "يلعب كرة القدم",
            "يلعب",
            "يشتاق"
        ],
        "answer": "درج"
    },
    {
        "question": "aardig",
        "options": [
            "لطيف",
            "درج",
            "يلعب كرة القدم",
            "يلعب"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "blaffen",
        "options": [
            "ينبح",
            "لطيف",
            "درج",
            "يلعب كرة القدم"
        ],
        "answer": "ينبح"
    },
    {
        "question": "de buurman",
        "options": [
            "الجار (ذكر)",
            "ينبح",
            "لطيف",
            "درج"
        ],
        "answer": "الجار (ذكر)"
    },
    {
        "question": "de hond",
        "options": [
            "كلب",
            "الجار (ذكر)",
            "ينبح",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "كلب"
    },
    {
        "question": "door",
        "options": [
            "عبر",
            "كلب",
            "الجار (ذكر)",
            "ينبح"
        ],
        "answer": "عبر"
    },
    {
        "question": "hard",
        "options": [
            "صاخب",
            "عبر",
            "كلب",
            "الجار (ذكر)"
        ],
        "answer": "صاخب"
    },
    {
        "question": "het geluid",
        "options": [
            "صوت",
            "صاخب",
            "عبر",
            "كلب"
        ],
        "answer": "صوت"
    },
    {
        "question": "huilen",
        "options": [
            "يبكي",
            "صوت",
            "صاخب",
            "عبر"
        ],
        "answer": "يبكي"
    },
    {
        "question": "inderdaad",
        "options": [
            "بالفعل",
            "يبكي",
            "صوت",
            "صاخب"
        ],
        "answer": "بالفعل"
    },
    {
        "question": "irritant",
        "options": [
            "مزعج",
            "بالفعل",
            "يبكي",
            "صوت"
        ],
        "answer": "مزعج"
    },
    {
        "question": "jong",
        "options": [
            "شاب",
            "مزعج",
            "بالفعل",
            "يبكي"
        ],
        "answer": "شاب"
    },
    {
        "question": "klinken",
        "options": [
            "يصوت",
            "شاب",
            "مزعج",
            "بالفعل"
        ],
        "answer": "يصوت"
    },
    {
        "question": "lachen",
        "options": [
            "يضحك",
            "يصوت",
            "شاب",
            "مزعج"
        ],
        "answer": "يضحك"
    },
    {
        "question": "nauwelijks",
        "options": [
            "بصعوبة",
            "يضحك",
            "يصوت",
            "شاب"
        ],
        "answer": "بصعوبة"
    },
    {
        "question": "normaal",
        "options": [
            "طبيعي",
            "بصعوبة",
            "يضحك",
            "يصوت"
        ],
        "answer": "طبيعي"
    },
    {
        "question": "opvoeden",
        "options": [
            "يربي",
            "طبيعي",
            "بصعوبة",
            "يضحك"
        ],
        "answer": "يربي"
    },
    {
        "question": "prettig",
        "options": [
            "ممتع",
            "يربي",
            "طبيعي",
            "بصعوبة"
        ],
        "answer": "ممتع"
    },
    {
        "question": "sommige",
        "options": [
            "بعض",
            "ممتع",
            "يربي",
            "طبيعي"
        ],
        "answer": "بعض"
    },
    {
        "question": "sterk",
        "options": [
            "قوي",
            "بعض",
            "ممتع",
            "يربي"
        ],
        "answer": "قوي"
    },
    {
        "question": "zacht",
        "options": [
            "لطيف",
            "قوي",
            "بعض",
            "ممتع"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "zoveel",
        "options": [
            "كثير",
            "لطيف",
            "قوي",
            "بعض"
        ],
        "answer": "كثير"
    },
    {
        "question": "zelfstandig",
        "options": [
            "مستقل",
            "كثير",
            "لطيف",
            "قوي"
        ],
        "answer": "مستقل"
    },
    {
        "question": "stevig",
        "options": [
            "متين",
            "مستقل",
            "كثير",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "متين"
    },
    {
        "question": "beginnen",
        "options": [
            "يبدأ",
            "متين",
            "مستقل",
            "كثير"
        ],
        "answer": "يبدأ"
    },
    {
        "question": "wandelen",
        "options": [
            "يمشي",
            "يبدأ",
            "متين",
            "مستقل"
        ],
        "answer": "يمشي"
    },
    {
        "question": "wonen",
        "options": [
            "يعيش",
            "يمشي",
            "يبدأ",
            "شركة"
        ],
        "answer": "يعيش"
    },
    {
        "question": "verhuizen",
        "options": [
            "ينتقل (بيت)",
            "يعيش",
            "يمشي",
            "يبدأ"
        ],
        "answer": "ينتقل (بيت)"
    },
    {
        "question": "bijna",
        "options": [
            "تقريباً",
            "ينتقل (بيت)",
            "يعيش",
            "يمشي"
        ],
        "answer": "تقريباً"
    },
    {
        "question": "het raam",
        "options": [
            "نافذة",
            "تقريباً",
            "ينتقل (بيت)",
            "يعيش"
        ],
        "answer": "نافذة"
    },
    {
        "question": "de muur",
        "options": [
            "جدار",
            "نافذة",
            "تقريباً",
            "ينتقل (بيت)"
        ],
        "answer": "جدار"
    },
    {
        "question": "de deur",
        "options": [
            "باب",
            "جدار",
            "نافذة",
            "تقريباً"
        ],
        "answer": "باب"
    },
    {
        "question": "de vloer",
        "options": [
            "أرضية",
            "باب",
            "جدار",
            "نافذة"
        ],
        "answer": "أرضية"
    },
    {
        "question": "de banaan",
        "options": [
            "موز",
            "مشتريات",
            "ليمون",
            "يفعل"
        ],
        "answer": "موز"
    },
    {
        "question": "de boodschappen",
        "options": [
            "يشتري",
            "مشتريات",
            "دجاج",
            "فاكهة"
        ],
        "answer": "مشتريات"
    },
    {
        "question": "de citroen",
        "options": [
            "يتكلم",
            "ليمون",
            "لطيف",
            "خضار"
        ],
        "answer": "ليمون"
    },
    {
        "question": "doen",
        "options": [
            "يفعل",
            "يريد",
            "يقول",
            "يأكل"
        ],
        "answer": "يفعل"
    },
    {
        "question": "dus",
        "options": [
            "لذا",
            "أو",
            "بصل",
            "بيت"
        ],
        "answer": "لذا"
    },
    {
        "question": "al",
        "options": [
            "بالفعل",
            "تحية",
            "بارد",
            "أم"
        ],
        "answer": "بالفعل"
    },
    {
        "question": "alles",
        "options": [
            "كل شيء",
            "قهوة",
            "أب",
            "أسبوع"
        ],
        "answer": "كل شيء"
    },
    {
        "question": "altijd",
        "options": [
            "دائماً",
            "سيء",
            "يعرض",
            "حفلة"
        ],
        "answer": "دائماً"
    },
    {
        "question": "beterschap",
        "options": [
            "شفاء عاجل",
            "يلتقي",
            "لطيف",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "شفاء عاجل"
    },
    {
        "question": "de groet",
        "options": [
            "تحية",
            "يشرب",
            "مريض",
            "يحصل على"
        ],
        "answer": "تحية"
    },
    {
        "question": "de hoofdpijn",
        "options": [
            "صداع",
            "ينام",
            "يشارك",
            "بخير"
        ],
        "answer": "صداع"
    },
    {
        "question": "de moeder",
        "options": [
            "أم",
            "حفلة",
            "حليب",
            "يملك"
        ],
        "answer": "أم"
    },
    {
        "question": "de vader",
        "options": [
            "أب",
            "يدعو",
            "يشرب",
            "طقس"
        ],
        "answer": "أب"
    },
    {
        "question": "de vriend",
        "options": [
            "صديق",
            "شاي",
            "راضٍ",
            "يحصل على"
        ],
        "answer": "صديق"
    },
    {
        "question": "de vriendin",
        "options": [
            "صديقة",
            "قهوة",
            "ضوضاء",
            "يتزوج"
        ],
        "answer": "صديقة"
    },
    {
        "question": "de week",
        "options": [
            "أسبوع",
            "متأخر",
            "مريض",
            "من المؤسف"
        ],
        "answer": "أسبوع"
    },
    {
        "question": "een beetje",
        "options": [
            "قليل قليلاً",
            "يقع",
            "حفلة",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "قليل قليلاً"
    },
    {
        "question": "goed",
        "options": [
            "جيد",
            "يزور",
            "يحصل على",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "جيد"
    },
    {
        "question": "heerlijk",
        "options": [
            "رائع",
            "يعرض",
            "بخير",
            "مشغول"
        ],
        "answer": "رائع"
    },
    {
        "question": "het contact",
        "options": [
            "اتصال",
            "سعيد",
            "ينام",
            "ثلج"
        ],
        "answer": "اتصال"
    },
    {
        "question": "het weer",
        "options": [
            "طقس",
            "يدعو",
            "يتزوج",
            "لحسن الحظ"
        ],
        "answer": "طقس"
    },
    {
        "question": "koud",
        "options": [
            "بارد",
            "يرى",
            "يجب",
            "قريباً"
        ],
        "answer": "بارد"
    },
    {
        "question": "lekker",
        "options": [
            "لطيف",
            "مريض",
            "يبدأ",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "nooit",
        "options": [
            "أبداً",
            "سكر",
            "يدخل",
            "يشرب"
        ],
        "answer": "أبداً"
    },
    {
        "question": "ontmoeten",
        "options": [
            "يلتقي",
            "من المؤسف",
            "يشارك",
            "حليب"
        ],
        "answer": "يلتقي"
    },
    {
        "question": "slecht",
        "options": [
            "سيء",
            "ينام",
            "قهوة",
            "بارد"
        ],
        "answer": "سيء"
    },
    {
        "question": "vaak",
        "options": [
            "غالباً",
            "يحصل على",
            "ماء",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "غالباً"
    },
    {
        "question": "vervelend",
        "options": [
            "مزعج",
            "سعيد",
            "يعرض",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "مزعج"
    },
    {
        "question": "warm",
        "options": [
            "دافئ",
            "حفلة",
            "يبدأ",
            "ينام"
        ],
        "answer": "دافئ"
    },
    {
        "question": "ziek",
        "options": [
            "مريض",
            "ممكن",
            "أب",
            "يشرب"
        ],
        "answer": "مريض"
    },
    {
        "question": "aanbieden",
        "options": [
            "يعرض",
            "يحصل على",
            "يدخل",
            "جيد"
        ],
        "answer": "يعرض"
    },
    {
        "question": "binnenkomen",
        "options": [
            "يدخل",
            "يتزوج",
            "حليب",
            "سعيد"
        ],
        "answer": "يدخل"
    },
    {
        "question": "boven",
        "options": [
            "فوق",
            "لطيف",
            "يشرب",
            "يزور"
        ],
        "answer": "فوق"
    },
    {
        "question": "de baby",
        "options": [
            "طفل",
            "كثير",
            "يبدأ",
            "مريض"
        ],
        "answer": "طفل"
    },
    {
        "question": "de koffie",
        "options": [
            "قهوة",
            "يرى",
            "يملك",
            "حفلة"
        ],
        "answer": "قهوة"
    },
    {
        "question": "de melk",
        "options": [
            "حليب",
            "يملك",
            "يحصل على",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "حليب"
    },
    {
        "question": "de suiker",
        "options": [
            "سكر",
            "يلتقي",
            "يقع",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "سكر"
    },
    {
        "question": "de thee",
        "options": [
            "شاي",
            "يدعو",
            "يشرب",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "شاي"
    },
    {
        "question": "drinken",
        "options": [
            "يشرب",
            "بخير",
            "يزور",
            "يقع"
        ],
        "answer": "يشرب"
    },
    {
        "question": "het bezoek",
        "options": [
            "يزور",
            "قليل قليلاً",
            "يحصل على",
            "سعيد"
        ],
        "answer": "يزور"
    },
    {
        "question": "klein",
        "options": [
            "صغير",
            "ينام",
            "موسيقى",
            "متأخر"
        ],
        "answer": "صغير"
    },
    {
        "question": "leuk",
        "options": [
            "لطيف",
            "يدخل",
            "حفلة",
            "ممكن"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "makkelijk",
        "options": [
            "سهل",
            "يملك",
            "يتزوج",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "سهل"
    },
    {
        "question": "mama",
        "options": [
            "ماما",
            "يشرب",
            "يقع",
            "سعيد"
        ],
        "answer": "ماما"
    },
    {
        "question": "meegaan",
        "options": [
            "يذهب مع",
            "يجب",
            "مريض",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "يذهب مع"
    },
    {
        "question": "nemen",
        "options": [
            "يأخذ",
            "يحصل على",
            "يملك",
            "حفلة"
        ],
        "answer": "يأخذ"
    },
    {
        "question": "oud",
        "options": [
            "قديم",
            "موسيقى",
            "يزور",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "قديم"
    },
    {
        "question": "papa",
        "options": [
            "بابا",
            "يبدأ",
            "يشرب",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "بابا"
    },
    {
        "question": "prima",
        "options": [
            "بخير",
            "يدعو",
            "يقع",
            "يملك"
        ],
        "answer": "بخير"
    },
    {
        "question": "slapen",
        "options": [
            "النوم",
            "أن يحصل على",
            "أن يرى",
            "قهوة"
        ],
        "answer": "النوم"
    },
    {
        "question": "het water",
        "options": [
            "ماء",
            "أن يتزوج",
            "أن يبدأ",
            "أن يشرب"
        ],
        "answer": "ماء"
    },
    {
        "question": "zelf",
        "options": [
            "نفسه",
            "حفلة",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "نفسه"
    },
    {
        "question": "zien",
        "options": [
            "أن يرى",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يشرب",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "أن يرى"
    },
    {
        "question": "zitten",
        "options": [
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يحصل على",
            "أن يلتقي",
            "جيد"
        ],
        "answer": "أن يكون موجوداً"
    },
    {
        "question": "hebben",
        "options": [
            "أن يملك",
            "أن يأتي مع",
            "أن ينام",
            "أن يزور"
        ],
        "answer": "أن يملك"
    },
    {
        "question": "beginnen",
        "options": [
            "أن يبدأ",
            "أن يشرب",
            "أن يرى",
            "مريض"
        ],
        "answer": "أن يبدأ"
    },
    {
        "question": "blij",
        "options": [
            "سعيد",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يتزوج",
            "قهوة"
        ],
        "answer": "سعيد"
    },
    {
        "question": "de baan",
        "options": [
            "وظيفة",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يرى",
            "شاي"
        ],
        "answer": "وظيفة"
    },
    {
        "question": "de ouders",
        "options": [
            "الوالدان",
            "أن يشرب",
            "أن يحصل على",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "الوالدان"
    },
    {
        "question": "de tv",
        "options": [
            "تلفاز",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يملك",
            "عيد ميلاد"
        ],
        "answer": "تلفاز"
    },
    {
        "question": "de vakantie",
        "options": [
            "عطلة",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يدعو",
            "أن يرى"
        ],
        "answer": "عطلة"
    },
    {
        "question": "eten",
        "options": [
            "أن يأكل",
            "أن يتزوج",
            "أن ينام",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "أن يأكل"
    },
    {
        "question": "gezellig",
        "options": [
            "ممتع",
            "أن يدعو",
            "حفلة",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "ممتع"
    },
    {
        "question": "het kwartier",
        "options": [
            "ربع ساعة",
            "أن يملك",
            "أن يأتي مع",
            "أن يرى"
        ],
        "answer": "ربع ساعة"
    },
    {
        "question": "het lawaai",
        "options": [
            "ضجيج",
            "أن ينام",
            "أن يبدأ",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "ضجيج"
    },
    {
        "question": "jammer",
        "options": [
            "مؤسف",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يحصل على",
            "أن يشرب"
        ],
        "answer": "مؤسف"
    },
    {
        "question": "kunnen",
        "options": [
            "أن يكون ممكناً",
            "أن يبدأ",
            "أن يرى",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "أن يكون ممكناً"
    },
    {
        "question": "kwart",
        "options": [
            "ربع",
            "أن يدخل",
            "أن يزور",
            "أن يملك"
        ],
        "answer": "ربع"
    },
    {
        "question": "laat",
        "options": [
            "متأخر",
            "أن يتزوج",
            "أن يملك",
            "أن يكون موجوداً"
        ],
        "answer": "متأخر"
    },
    {
        "question": "mooi",
        "options": [
            "رائع",
            "أن يحصل على",
            "أن يملك",
            "لطيف"
        ],
        "answer": "رائع"
    },
    {
        "question": "om",
        "options": [
            "عند",
            "أن ينام",
            "أن يبدأ",
            "أن يشرب"
        ],
        "answer": "عند"
    },
    {
        "question": "sorry",
        "options": [
            "آسف",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يلتقي",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "آسف"
    },
    {
        "question": "tevreden",
        "options": [
            "راضٍ",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يشرب",
            "موسيقى"
        ],
        "answer": "راضٍ"
    },
    {
        "question": "toch",
        "options": [
            "رغم ذلك",
            "أن يبدأ",
            "أن يرى",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "رغم ذلك"
    },
    {
        "question": "uitnodigen",
        "options": [
            "أن يدعو",
            "أن يشرب",
            "أن يحصل على",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "أن يدعو"
    },
    {
        "question": "vanavond",
        "options": [
            "الليلة",
            "أن يملك",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يزور"
        ],
        "answer": "الليلة"
    },
    {
        "question": "voetbal",
        "options": [
            "كرة القدم",
            "أن يشرب",
            "أن يحصل على",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "كرة القدم"
    },
    {
        "question": "vroeg",
        "options": [
            "مبكر",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يتزوج",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "مبكر"
    },
    {
        "question": "druk",
        "options": [
            "مشغول",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يبدأ",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "مشغول"
    },
    {
        "question": "benieuwd",
        "options": [
            "فضولي",
            "أن يزور",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "فضولي"
    },
    {
        "question": "de kleren",
        "options": [
            "ملابس",
            "أن يشرب",
            "أن يبدأ",
            "أن يملك"
        ],
        "answer": "ملابس"
    },
    {
        "question": "de muziek",
        "options": [
            "موسيقى",
            "أن يملك",
            "أن يحصل على",
            "أن يزور"
        ],
        "answer": "موسيقى"
    },
    {
        "question": "de uitnodiging",
        "options": [
            "دعوة",
            "أن ينام",
            "أن يرى",
            "أن يشرب"
        ],
        "answer": "دعوة"
    },
    {
        "question": "erg",
        "options": [
            "جداً",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يبدأ",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "جداً"
    },
    {
        "question": "februari",
        "options": [
            "فبراير",
            "أن يتزوج",
            "أن يحصل على",
            "أن يشرب"
        ],
        "answer": "فبراير"
    },
    {
        "question": "gauw",
        "options": [
            "قريباً",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يشرب",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "قريباً"
    },
    {
        "question": "gebeuren",
        "options": [
            "أن يحدث",
            "أن يضطر إلى",
            "أن يرى",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "أن يحدث"
    },
    {
        "question": "gefeliciteerd",
        "options": [
            "تهانينا",
            "أن يحصل على",
            "أن يشرب",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "تهانينا"
    },
    {
        "question": "gelukkig",
        "options": [
            "لحسن الحظ",
            "أن ينام",
            "أن يزور",
            "أن يضطر إلى"
        ],
        "answer": "لحسن الحظ"
    },
    {
        "question": "geven",
        "options": [
            "أن يعطي",
            "أن يرى",
            "أن يشرب",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "أن يعطي"
    },
    {
        "question": "groot",
        "options": [
            "كبير",
            "أن يتزوج",
            "أن يزور",
            "أن يضطر إلى"
        ],
        "answer": "كبير"
    },
    {
        "question": "heel",
        "options": [
            "جداً",
            "أن يحصل على",
            "أن يبدأ",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "جداً"
    },
    {
        "question": "helemaal",
        "options": [
            "تماماً",
            "أن يرى",
            "أن يشرب",
            "أن يملك"
        ],
        "answer": "تماماً"
    },
    {
        "question": "het feest",
        "options": [
            "حفلة",
            "أن يشرب",
            "أن يتزوج",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "حفلة"
    },
    {
        "question": "het nieuws",
        "options": [
            "أخبار",
            "أن يكون موجوداً",
            "أن يبدأ",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "أخبار"
    },
    {
        "question": "het werk",
        "options": [
            "عمل",
            "أن يتزوج",
            "أن يشرب",
            "أن يملك"
        ],
        "answer": "عمل"
    },
    {
        "question": "iemand",
        "options": [
            "شخص ما",
            "أن يحصل على",
            "أن يزور",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "شخص ما"
    },
    {
        "question": "jarig",
        "options": [
            "يحتفل بعيد ميلاده/ها",
            "أن يشرب",
            "أن يتزوج",
            "أن يرى"
        ],
        "answer": "يحتفل بعيد ميلاده/ها"
    },
    {
        "question": "krijgen",
        "options": [
            "أن يحصل على",
            "أن يرى",
            "أن ينام",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "أن يحصل على"
    },
    {
        "question": "moeten",
        "options": [
            "أن يضطر إلى",
            "أن يبدأ",
            "أن يشرب",
            "أن يحصل على"
        ],
        "answer": "أن يضطر إلى"
    },
    {
        "question": "trouwen",
        "options": [
            "أن يتزوج",
            "أن يحصل على",
            "أن يشرب",
            "أن ينام"
        ],
        "answer": "أن يتزوج"
    },
    {
        "question": "veel",
        "options": [
            "كثير",
            "أن يزور",
            "أن يشرب",
            "أن يتزوج"
        ],
        "answer": "كثير"
    },
    {
        "question": "wanneer",
        "options": [
            "متى",
            "أن يبدأ",
            "أن يحصل على",
            "أن يرى"
        ],
        "answer": "متى"
    },
    {
        "question": "allerlei",
        "options": [
            "كل أنواع",
            "عرض",
            "شوربة",
            "بيت"
        ],
        "answer": "كل أنواع"
    },
    {
        "question": "de aanbieding",
        "options": [
            "عرض",
            "زبدة",
            "ثلاجة",
            "سندويش"
        ],
        "answer": "عرض"
    },
    {
        "question": "het avondeten",
        "options": [
            "عشاء",
            "بسكويت",
            "بطاطس مقلية",
            "بيضة"
        ],
        "answer": "عشاء"
    },
    {
        "question": "de boter",
        "options": [
            "زبدة",
            "زجاجة",
            "كعكة",
            "كرنب"
        ],
        "answer": "زبدة"
    },
    {
        "question": "de fles",
        "options": [
            "زجاجة",
            "خبز",
            "حلوى",
            "مقابلة"
        ],
        "answer": "زجاجة"
    },
    {
        "question": "de knoflook",
        "options": [
            "ثوم",
            "أعشاب",
            "أن يطبخ",
            "فاصوليا"
        ],
        "answer": "ثوم"
    },
    {
        "question": "de koelkast",
        "options": [
            "ثلاجة",
            "أن يقف",
            "أن يستخدم",
            "أن يخسر وزن"
        ],
        "answer": "ثلاجة"
    },
    {
        "question": "de soep",
        "options": [
            "شوربة",
            "دهن",
            "سندويش",
            "أن يحب"
        ],
        "answer": "شوربة"
    },
    {
        "question": "de worst",
        "options": [
            "نقانق",
            "حلوى",
            "أن يجيب جواب",
            "ساق"
        ],
        "answer": "نقانق"
    },
    {
        "question": "de yoghurt",
        "options": [
            "زبادي",
            "دهن",
            "ملح",
            "عصير برتقال"
        ],
        "answer": "زبادي"
    },
    {
        "question": "het brood",
        "options": [
            "خبز",
            "أن يزن",
            "كعكة",
            "أن يجد"
        ],
        "answer": "خبز"
    },
    {
        "question": "het huis",
        "options": [
            "منزل",
            "طبيب",
            "لحظة",
            "يستمتع"
        ],
        "answer": "منزل"
    },
    {
        "question": "het stuk",
        "options": [
            "قطعة",
            "لاحقًا",
            "تقريبًا",
            "كل شيء"
        ],
        "answer": "قطعة"
    },
    {
        "question": "het toetje",
        "options": [
            "حلوى",
            "أن يأخذ معه",
            "أن يطبخ",
            "أن يشم"
        ],
        "answer": "حلوى"
    },
    {
        "question": "het volkorenbrood",
        "options": [
            "خبز الحبوب الكاملة",
            "أن يحب",
            "أن يقف",
            "ساندويتش"
        ],
        "answer": "خبز الحبوب الكاملة"
    },
    {
        "question": "het zout",
        "options": [
            "ملح",
            "زجاجة",
            "حساء",
            "أن يملك"
        ],
        "answer": "ملح"
    },
    {
        "question": "klaar",
        "options": [
            "جاهز",
            "كعكة",
            "مقرف",
            "أن يخسر الوزن"
        ],
        "answer": "جاهز"
    },
    {
        "question": "langs",
        "options": [
            "بجانب",
            "نقانق",
            "سمين",
            "من وقت لآخر"
        ],
        "answer": "بجانب"
    },
    {
        "question": "meenemen",
        "options": [
            "أن يأخذ معه",
            "أن يحب",
            "أن يجيب",
            "أن يشم"
        ],
        "answer": "أن يأخذ معه"
    },
    {
        "question": "niks",
        "options": [
            "لا شيء",
            "بسكويت",
            "أن يستخدم",
            "أن يلتقط"
        ],
        "answer": "لا شيء"
    },
    {
        "question": "nodig hebben",
        "options": [
            "أن يحتاج",
            "سمين",
            "أن يقف",
            "أن يخسر الوزن"
        ],
        "answer": "أن يحتاج"
    },
    {
        "question": "staan",
        "options": [
            "أن يقف",
            "جاهز",
            "مخبوز",
            "سمين"
        ],
        "answer": "أن يقف"
    },
    {
        "question": "straks",
        "options": [
            "لاحقًا",
            "أن يطبخ",
            "أن يشم",
            "أن يستمتع"
        ],
        "answer": "لاحقًا"
    },
    {
        "question": "we",
        "options": [
            "نحن",
            "كعكة",
            "حساء",
            "بيضة"
        ],
        "answer": "نحن"
    },
    {
        "question": "zonder",
        "options": [
            "بدون",
            "أن يجد",
            "سمين",
            "أن يأخذ معه"
        ],
        "answer": "بدون"
    },
    {
        "question": "het pak",
        "options": [
            "عبوة",
            "حلو",
            "ساندويتش",
            "مقابلة"
        ],
        "answer": "عبوة"
    },
    {
        "question": "af en toe",
        "options": [
            "من وقت لآخر",
            "أن يحب",
            "أن يخسر الوزن",
            "بسكويت"
        ],
        "answer": "من وقت لآخر"
    },
    {
        "question": "de patat",
        "options": [
            "بطاطس مقلية",
            "منزل",
            "أن يطبخ",
            "أن يستخدم"
        ],
        "answer": "بطاطس مقلية"
    },
    {
        "question": "de rijst",
        "options": [
            "أرز",
            "أن يقف",
            "زجاجة",
            "أن يجد"
        ],
        "answer": "أرز"
    },
    {
        "question": "beantwoorden",
        "options": [
            "أن يجيب",
            "مخبوز",
            "أن يزن",
            "أن يستمتع"
        ],
        "answer": "أن يجيب"
    },
    {
        "question": "de boerenkool",
        "options": [
            "كرنب أملس",
            "كعكة",
            "أن يخسر الوزن",
            "أن يطبخ"
        ],
        "answer": "كرنب أملس"
    },
    {
        "question": "de boterham",
        "options": [
            "ساندويتش",
            "نقانق",
            "أن يجد",
            "أن يأخذ معه"
        ],
        "answer": "ساندويتش"
    },
    {
        "question": "de kruiden",
        "options": [
            "أعشاب",
            "أن يستمتع",
            "سمين",
            "أن يجيب"
        ],
        "answer": "أعشاب"
    },
    {
        "question": "de lunch",
        "options": [
            "غداء",
            "أن يشم",
            "أن يحب",
            "بسكويت"
        ],
        "answer": "غداء"
    },
    {
        "question": "de pap",
        "options": [
            "عصيدة",
            "حساء",
            "أن يطبخ",
            "أن يقف"
        ],
        "answer": "عصيدة"
    },
    {
        "question": "gebruiken",
        "options": [
            "أن يستخدم",
            "سمين",
            "زجاجة",
            "أن يجيب"
        ],
        "answer": "أن يستخدم"
    },
    {
        "question": "het bier",
        "options": [
            "بيرة",
            "أن يزن",
            "أن يستمتع",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "بيرة"
    },
    {
        "question": "het ei",
        "options": [
            "بيضة",
            "بسكويت",
            "زجاجة",
            "أن يطبخ"
        ],
        "answer": "بيضة"
    },
    {
        "question": "het interview",
        "options": [
            "مقابلة",
            "أن يحب",
            "أن يجد",
            "أن يشم"
        ],
        "answer": "مقابلة"
    },
    {
        "question": "het jaar",
        "options": [
            "سنة",
            "سمين",
            "أن يقف",
            "أن يخسر الوزن"
        ],
        "answer": "سنة"
    },
    {
        "question": "het ontbijt",
        "options": [
            "فطور",
            "زجاجة",
            "أن يجيب",
            "سمين"
        ],
        "answer": "فطور"
    },
    {
        "question": "houden van",
        "options": [
            "أن يحب",
            "أن يطبخ",
            "كعكة",
            "أن يزن"
        ],
        "answer": "أن يحب"
    },
    {
        "question": "jullie",
        "options": [
            "أنتم (جمع)",
            "سمين",
            "أن يجد",
            "أن يستمتع"
        ],
        "answer": "أنتم (جمع)"
    },
    {
        "question": "vinden",
        "options": [
            "أن يجد",
            "أن يخسر الوزن",
            "سمين",
            "أن يطبخ"
        ],
        "answer": "أن يجد"
    },
    {
        "question": "weleens",
        "options": [
            "أحيانًا",
            "كعكة",
            "أن يجيب",
            "أن يزن"
        ],
        "answer": "أحيانًا"
    },
    {
        "question": "zoet",
        "options": [
            "حلو",
            "سمين",
            "بسكويت",
            "أن يقف"
        ],
        "answer": "حلو"
    },
    {
        "question": "zout",
        "options": [
            "مالح",
            "أن يطبخ",
            "أن يجد",
            "أن يجيب"
        ],
        "answer": "مالح"
    },
    {
        "question": "de eieren",
        "options": [
            "بيض",
            "أن يحب",
            "زجاجة",
            "أن يستخدم"
        ],
        "answer": "بيض"
    },
    {
        "question": "afvallen",
        "options": [
            "أن يخسر الوزن",
            "أن يطبخ",
            "أن يستمتع",
            "سمين"
        ],
        "answer": "أن يخسر الوزن"
    },
    {
        "question": "bijna",
        "options": [
            "تقريبًا",
            "بسكويت",
            "أن يقف",
            "أن يجيب"
        ],
        "answer": "تقريبًا"
    },
    {
        "question": "de buik",
        "options": [
            "بطن",
            "أن يحب",
            "سمين",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "بطن"
    },
    {
        "question": "de dokter",
        "options": [
            "طبيب",
            "أن يجد",
            "أن يستمتع",
            "أن يخسر الوزن"
        ],
        "answer": "طبيب"
    },
    {
        "question": "de hamburger",
        "options": [
            "همبرغر",
            "أن يطبخ",
            "أن يقف",
            "أن يشم"
        ],
        "answer": "همبرغر"
    },
    {
        "question": "dik",
        "options": [
            "سمين",
            "كعكة",
            "أن يجد",
            "أن يحب"
        ],
        "answer": "سمين"
    },
    {
        "question": "echt",
        "options": [
            "حقًا",
            "أن يجيب",
            "أن يستمتع",
            "أن يشم"
        ],
        "answer": "حقًا"
    },
    {
        "question": "eigenlijk",
        "options": [
            "في الواقع",
            "أن يطبخ",
            "أن يزن",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "في الواقع"
    },
    {
        "question": "gewoon",
        "options": [
            "ببساطة",
            "أن يقف",
            "أن يحب",
            "أن يطبخ"
        ],
        "answer": "ببساطة"
    },
    {
        "question": "gezond",
        "options": [
            "صحي",
            "أن يستخدم",
            "سمين",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "صحي"
    },
    {
        "question": "halen",
        "options": [
            "أن يلتقط",
            "أن يجد",
            "أن يقف",
            "أن يستمتع"
        ],
        "answer": "أن يلتقط"
    },
    {
        "question": "hebben",
        "options": [
            "أن يملك",
            "أن يخسر الوزن",
            "أن يطبخ",
            "أن يجيب"
        ],
        "answer": "أن يملك"
    },
    {
        "question": "het bed",
        "options": [
            "سرير",
            "كعكة",
            "أن يقف",
            "أن يحب"
        ],
        "answer": "سرير"
    },
    {
        "question": "het been",
        "options": [
            "ساق",
            "للإجابة",
            "سمين",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "ساق"
    },
    {
        "question": "het koekje",
        "options": [
            "بسكويت",
            "للتمتع",
            "للوقوف",
            "لاستخدام"
        ],
        "answer": "بسكويت"
    },
    {
        "question": "koken",
        "options": [
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن",
            "للعثور على",
            "لإعجاب"
        ],
        "answer": "لطهي"
    },
    {
        "question": "de sinaasappelsap",
        "options": [
            "عصير برتقال",
            "سمين",
            "للوقوف",
            "لاستخدام"
        ],
        "answer": "عصير برتقال"
    },
    {
        "question": "de sla",
        "options": [
            "خس",
            "لطهي",
            "لإعجاب",
            "للشم"
        ],
        "answer": "خس"
    },
    {
        "question": "de snackbar",
        "options": [
            "بار الوجبات الخفيفة",
            "للعثور على",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "بار الوجبات الخفيفة"
    },
    {
        "question": "het probleem",
        "options": [
            "مشكلة",
            "للتمتع",
            "كعكة",
            "لإعجاب"
        ],
        "answer": "مشكلة"
    },
    {
        "question": "het snoepje",
        "options": [
            "حلوى",
            "لطهي",
            "للوقوف",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "حلوى"
    },
    {
        "question": "het vet",
        "options": [
            "دهون",
            "لفقدان الوزن",
            "لإعجاب",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "دهون"
    },
    {
        "question": "minder",
        "options": [
            "أقل",
            "للعثور على",
            "لطهي",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "أقل"
    },
    {
        "question": "te",
        "options": [
            "جداً",
            "لإعجاب",
            "للإجابة",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "جداً"
    },
    {
        "question": "wegen",
        "options": [
            "ليزن",
            "لطهي",
            "للوقوف",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "ليزن"
    },
    {
        "question": "dat",
        "options": [
            "ذلك",
            "للتمتع",
            "للشم",
            "كعكة"
        ],
        "answer": "ذلك"
    },
    {
        "question": "de alcohol",
        "options": [
            "الكحول",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي",
            "للإجابة"
        ],
        "answer": "الكحول"
    },
    {
        "question": "de boon",
        "options": [
            "فاصوليا",
            "للوقوف",
            "لطهي",
            "لإعجاب"
        ],
        "answer": "فاصوليا"
    },
    {
        "question": "de cola",
        "options": [
            "كولا",
            "للتمتع",
            "لطهي",
            "للوقوف"
        ],
        "answer": "كولا"
    },
    {
        "question": "de couscous",
        "options": [
            "كسكس",
            "ليزن",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "كسكس"
    },
    {
        "question": "de mayonaise",
        "options": [
            "مايونيز",
            "للعثور على",
            "للتمتع",
            "للوقوف"
        ],
        "answer": "مايونيز"
    },
    {
        "question": "de taart",
        "options": [
            "كعكة",
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن",
            "للوقوف"
        ],
        "answer": "كعكة"
    },
    {
        "question": "de wereld",
        "options": [
            "عالم",
            "لإعجاب",
            "لطهي",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "عالم"
    },
    {
        "question": "gebakken",
        "options": [
            "مخبوز",
            "للتمتع",
            "لفقدان الوزن",
            "للوقوف"
        ],
        "answer": "مخبوز"
    },
    {
        "question": "genieten",
        "options": [
            "للتمتع",
            "للعثور على",
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن"
        ],
        "answer": "للتمتع"
    },
    {
        "question": "heel",
        "options": [
            "جداً",
            "لإعجاب",
            "لطهي",
            "للتمتع"
        ],
        "answer": "جداً"
    },
    {
        "question": "het broodje",
        "options": [
            "ساندويتش",
            "للعثور على",
            "ليزن",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "ساندويتش"
    },
    {
        "question": "het glas",
        "options": [
            "كأس",
            "لطهي",
            "لإعجاب",
            "للتمتع"
        ],
        "answer": "كأس"
    },
    {
        "question": "het lam",
        "options": [
            "لحم ضأن",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "لحم ضأن"
    },
    {
        "question": "het lievelingseten",
        "options": [
            "الطعام المفضل",
            "للوقوف",
            "للتمتع",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "الطعام المفضل"
    },
    {
        "question": "het moment",
        "options": [
            "لحظة",
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "لحظة"
    },
    {
        "question": "ieder",
        "options": [
            "كل",
            "للعثور على",
            "للتمتع",
            "لطهي"
        ],
        "answer": "كل"
    },
    {
        "question": "precies",
        "options": [
            "بالضبط",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "بالضبط"
    },
    {
        "question": "ruiken",
        "options": [
            "للشم",
            "لطهي",
            "للعثور على",
            "للتمتع"
        ],
        "answer": "للشم"
    },
    {
        "question": "smaken",
        "options": [
            "لتذوق",
            "لفقدان الوزن",
            "لطهي",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "لتذوق"
    },
    {
        "question": "tussendoor",
        "options": [
            "بين",
            "لطهي",
            "للتمتع",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "بين"
    },
    {
        "question": "vies",
        "options": [
            "مقرف",
            "للوقوف",
            "لطهي",
            "للتمتع"
        ],
        "answer": "مقرف"
    },
    {
        "question": "weinig",
        "options": [
            "ليس كثيراً",
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن",
            "للتمتع"
        ],
        "answer": "ليس كثيراً"
    },
    {
        "question": "mager",
        "options": [
            "قليل الدهن",
            "لطهي",
            "لفقدان الوزن",
            "للعثور على"
        ],
        "answer": "قليل الدهن"
    },
    {
        "question": "de tafel",
        "options": [
            "طاولة",
            "للشرب",
            "للحصول على",
            "للنوم"
        ],
        "answer": "طاولة"
    },
    {
        "question": "alle",
        "options": [
            "كل",
            "مشغول",
            "حديقة",
            "مفتاح"
        ],
        "answer": "كل"
    },
    {
        "question": "beneden",
        "options": [
            "في الطابق السفلي",
            "ضوء",
            "لدفع",
            "صيف"
        ],
        "answer": "في الطابق السفلي"
    },
    {
        "question": "betalen",
        "options": [
            "لدفع",
            "للتنظيف",
            "للمساعدة",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "لدفع"
    },
    {
        "question": "buiten",
        "options": [
            "في الخارج",
            "للمشاركة",
            "هادئ",
            "مظلم"
        ],
        "answer": "في الخارج"
    },
    {
        "question": "de badkamer",
        "options": [
            "حمام",
            "كرسي",
            "مجمع شقق",
            "سعر"
        ],
        "answer": "حمام"
    },
    {
        "question": "de broer",
        "options": [
            "أخ",
            "الجيران",
            "للشك",
            "أثاث"
        ],
        "answer": "أخ"
    },
    {
        "question": "de buren",
        "options": [
            "الجيران",
            "للمشاهدة",
            "علية",
            "ملاحظة"
        ],
        "answer": "الجيران"
    },
    {
        "question": "de huur",
        "options": [
            "إيجار",
            "زبون",
            "خصم",
            "صيف"
        ],
        "answer": "إيجار"
    },
    {
        "question": "de kamer",
        "options": [
            "غرفة",
            "رقم",
            "حاسوب محمول",
            "عطلة عامة"
        ],
        "answer": "غرفة"
    },
    {
        "question": "de tuin",
        "options": [
            "حديقة",
            "صيف",
            "للانتقال",
            "للتبديل"
        ],
        "answer": "حديقة"
    },
    {
        "question": "de verdieping",
        "options": [
            "طابق",
            "مظلم",
            "لاختيار",
            "مفتاح"
        ],
        "answer": "طابق"
    },
    {
        "question": "de woonkamer",
        "options": [
            "غرفة المعيشة",
            "زبون",
            "لدفع",
            "كتيب"
        ],
        "answer": "غرفة المعيشة"
    },
    {
        "question": "delen",
        "options": [
            "للمشاركة",
            "للبيع",
            "هادئ",
            "للعلق"
        ],
        "answer": "للمشاركة"
    },
    {
        "question": "druk",
        "options": [
            "مشغول",
            "يلتقط",
            "أزرق",
            "نافذة"
        ],
        "answer": "مشغول"
    },
    {
        "question": "het appartement",
        "options": [
            "شقة",
            "يشك",
            "أحمر",
            "أثاث"
        ],
        "answer": "شقة"
    },
    {
        "question": "het centrum",
        "options": [
            "مركز",
            "يساعد",
            "يكلف",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "مركز"
    },
    {
        "question": "het licht",
        "options": [
            "ضوء",
            "ينظف",
            "يشاهد",
            "يبدل"
        ],
        "answer": "ضوء"
    },
    {
        "question": "het liefst",
        "options": [
            "يفضل",
            "داكن",
            "هادئ",
            "ملاحظة"
        ],
        "answer": "يفضل"
    },
    {
        "question": "hij",
        "options": [
            "هو",
            "يختار",
            "يعلق",
            "زبون"
        ],
        "answer": "هو"
    },
    {
        "question": "hoeveel",
        "options": [
            "كم",
            "يدفع",
            "يشارك",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "كم"
    },
    {
        "question": "hoog",
        "options": [
            "عالٍ",
            "كرسي",
            "يشك",
            "أحمر"
        ],
        "answer": "عالٍ"
    },
    {
        "question": "laag",
        "options": [
            "منخفض",
            "ينتقل",
            "يبيع",
            "يختار"
        ],
        "answer": "منخفض"
    },
    {
        "question": "maken",
        "options": [
            "يصنع",
            "يبدل",
            "خصم",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "يصنع"
    },
    {
        "question": "per",
        "options": [
            "لكل",
            "هادئ",
            "كتيب إعلاني",
            "أزرق"
        ],
        "answer": "لكل"
    },
    {
        "question": "ruilen",
        "options": [
            "يبدل",
            "ينظف",
            "يلتقط",
            "يشك"
        ],
        "answer": "يبدل"
    },
    {
        "question": "rustig",
        "options": [
            "هادئ",
            "يساعد",
            "داكن",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "هادئ"
    },
    {
        "question": "verhuizen",
        "options": [
            "ينتقل",
            "يدفع",
            "يعلق",
            "يشارك"
        ],
        "answer": "ينتقل"
    },
    {
        "question": "vlakbij",
        "options": [
            "بالقرب",
            "يشاهد",
            "ينظف",
            "أحمر"
        ],
        "answer": "بالقرب"
    },
    {
        "question": "want",
        "options": [
            "لأن",
            "يبيع",
            "يشك",
            "يختار"
        ],
        "answer": "لأن"
    },
    {
        "question": "wat voor",
        "options": [
            "أي نوع من",
            "يساعد",
            "يلتقط",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "أي نوع من"
    },
    {
        "question": "zij",
        "options": [
            "هي",
            "يدفع",
            "ينظف",
            "خصم"
        ],
        "answer": "هي"
    },
    {
        "question": "zoeken",
        "options": [
            "يبحث",
            "يشارك",
            "يعلق",
            "يشك"
        ],
        "answer": "يبحث"
    },
    {
        "question": "de ervaring",
        "options": [
            "خبرة",
            "يشاهد",
            "ينتقل",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "خبرة"
    },
    {
        "question": "de fiets",
        "options": [
            "دراجة هوائية",
            "ينظف",
            "هادئ",
            "يلتقط"
        ],
        "answer": "دراجة هوائية"
    },
    {
        "question": "de flat",
        "options": [
            "عمارة سكنية",
            "يعلق",
            "ينتقل",
            "يشك"
        ],
        "answer": "عمارة سكنية"
    },
    {
        "question": "de hulp",
        "options": [
            "مساعدة",
            "يشك",
            "يبيع",
            "هادئ"
        ],
        "answer": "مساعدة"
    },
    {
        "question": "de ingang",
        "options": [
            "مدخل",
            "يلتقط",
            "يشاهد",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "مدخل"
    },
    {
        "question": "de poes",
        "options": [
            "قطة",
            "ينظف",
            "يعلق",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "قطة"
    },
    {
        "question": "de sleutel",
        "options": [
            "مفتاح",
            "يشك",
            "يبيع",
            "يشارك"
        ],
        "answer": "مفتاح"
    },
    {
        "question": "de stoep",
        "options": [
            "رصيف",
            "يساعد",
            "ينتقل",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "رصيف"
    },
    {
        "question": "deze",
        "options": [
            "هؤلاء",
            "يلتقط",
            "يشك",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "هؤلاء"
    },
    {
        "question": "gek op",
        "options": [
            "مغرم بـ",
            "يبيع",
            "يشارك",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "مغرم بـ"
    },
    {
        "question": "hangen",
        "options": [
            "يعلق",
            "ينتقل",
            "يساعد",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "يعلق"
    },
    {
        "question": "helpen",
        "options": [
            "يساعد",
            "يشك",
            "يلتقط",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "يساعد"
    },
    {
        "question": "het briefje",
        "options": [
            "ملاحظة",
            "يبيع",
            "ينتقل",
            "يشارك"
        ],
        "answer": "ملاحظة"
    },
    {
        "question": "het nummer",
        "options": [
            "رقم",
            "يعلق",
            "يساعد",
            "يشك"
        ],
        "answer": "رقم"
    },
    {
        "question": "klussen",
        "options": [
            "أعمال صغيرة",
            "يشاهد",
            "ينظف",
            "يلتقط"
        ],
        "answer": "أعمال صغيرة"
    },
    {
        "question": "leeg",
        "options": [
            "فارغ",
            "ينتقل",
            "يشك",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "فارغ"
    },
    {
        "question": "mij",
        "options": [
            "أنا",
            "يساعد",
            "ينظف",
            "يعلق"
        ],
        "answer": "أنا"
    },
    {
        "question": "ophalen",
        "options": [
            "يلتقط",
            "يشك",
            "يبيع",
            "يشارك"
        ],
        "answer": "يلتقط"
    },
    {
        "question": "oppassen",
        "options": [
            "يشاهد",
            "يساعد",
            "ينظف",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "يشاهد"
    },
    {
        "question": "opruimen",
        "options": [
            "ينظف",
            "يبيع",
            "يلتقط",
            "يشك"
        ],
        "answer": "ينظف"
    },
    {
        "question": "uw",
        "options": [
            "لك",
            "يعلق",
            "يساعد",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "لك"
    },
    {
        "question": "zijn",
        "options": [
            "له",
            "يشك",
            "يلتقط",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "له"
    },
    {
        "question": "zorgen voor",
        "options": [
            "يعتني بـ",
            "يبيع",
            "ينظف",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "يعتني بـ"
    },
    {
        "question": "alleen",
        "options": [
            "بمفردك",
            "يساعد",
            "يشك",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "بمفردك"
    },
    {
        "question": "blauw",
        "options": [
            "أزرق",
            "يعلق",
            "يشاهد",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "أزرق"
    },
    {
        "question": "daar",
        "options": [
            "هناك",
            "يساعد",
            "يشك",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "هناك"
    },
    {
        "question": "de laptop",
        "options": [
            "حاسوب محمول",
            "يلتقط",
            "ينظف",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "حاسوب محمول"
    },
    {
        "question": "de plek",
        "options": [
            "مكان",
            "يشك",
            "يساعد",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "مكان"
    },
    {
        "question": "de stoel",
        "options": [
            "كرسي",
            "يساعد",
            "ينتقل",
            "يشاهد"
        ],
        "answer": "كرسي"
    },
    {
        "question": "de tafel",
        "options": [
            "طاولة",
            "يشك",
            "ينظف",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "طاولة"
    },
    {
        "question": "de winter",
        "options": [
            "شتاء",
            "يلتقط",
            "يساعد",
            "ينتقل"
        ],
        "answer": "شتاء"
    },
    {
        "question": "de zolder",
        "options": [
            "علية",
            "يشك",
            "ينظف",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "علية"
    },
    {
        "question": "de zomer",
        "options": [
            "صيف",
            "يعلق",
            "يشاهد",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "صيف"
    },
    {
        "question": "de zon",
        "options": [
            "شمس",
            "يبيع",
            "ينتقل",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "شمس"
    },
    {
        "question": "dit",
        "options": [
            "هذا",
            "يلتقط",
            "يشك",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "هذا"
    },
    {
        "question": "donker",
        "options": [
            "داكن",
            "ينظف",
            "يشاهد",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "داكن"
    },
    {
        "question": "het idee",
        "options": [
            "فكرة",
            "ينتقل",
            "يشك",
            "يبيع"
        ],
        "answer": "فكرة"
    },
    {
        "question": "het raam",
        "options": [
            "نافذة",
            "للمساعدة",
            "للتعليق",
            "للتنظيف"
        ],
        "answer": "نافذة"
    },
    {
        "question": "jou",
        "options": [
            "أنت",
            "للبيع",
            "للانتقال",
            "للمشاهدة"
        ],
        "answer": "أنت"
    },
    {
        "question": "mezelf",
        "options": [
            "نفسي",
            "للشك",
            "للمساعدة",
            "لالتقاط"
        ],
        "answer": "نفسي"
    },
    {
        "question": "trouwens",
        "options": [
            "على فكرة",
            "للانتقال",
            "للمشاهدة",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "على فكرة"
    },
    {
        "question": "twijfelen",
        "options": [
            "للشك",
            "لالتقاط",
            "للتنظيف",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "للشك"
    },
    {
        "question": "waarom",
        "options": [
            "لماذا",
            "للمساعدة",
            "للانتقال",
            "للمشاهدة"
        ],
        "answer": "لماذا"
    },
    {
        "question": "net",
        "options": [
            "فقط",
            "للشك",
            "للبيع",
            "للتنظيف"
        ],
        "answer": "فقط"
    },
    {
        "question": "de feestdag",
        "options": [
            "عطلة رسمية",
            "لالتقاط",
            "للمساعدة",
            "للانتقال"
        ],
        "answer": "عطلة رسمية"
    },
    {
        "question": "de folder",
        "options": [
            "نشرة إعلانية",
            "للبيع",
            "للتنظيف",
            "للمشاهدة"
        ],
        "answer": "نشرة إعلانية"
    },
    {
        "question": "de helft",
        "options": [
            "نصف",
            "للمساعدة",
            "للشك",
            "للانتقال"
        ],
        "answer": "نصف"
    },
    {
        "question": "de informatie",
        "options": [
            "معلومات",
            "للمشاهدة",
            "للبيع",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "معلومات"
    },
    {
        "question": "de kast",
        "options": [
            "خزانة",
            "للتنظيف",
            "لالتقاط",
            "للشك"
        ],
        "answer": "خزانة"
    },
    {
        "question": "de klant",
        "options": [
            "زبون",
            "للمساعدة",
            "للبيع",
            "للانتقال"
        ],
        "answer": "زبون"
    },
    {
        "question": "de korting",
        "options": [
            "خصم",
            "للشك",
            "لالتقاط",
            "للتنظيف"
        ],
        "answer": "خصم"
    },
    {
        "question": "de lamp",
        "options": [
            "مصباح",
            "للمشاهدة",
            "للانتقال",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "مصباح"
    },
    {
        "question": "de meubels",
        "options": [
            "أثاث",
            "للمساعدة",
            "للتنظيف",
            "للشك"
        ],
        "answer": "أثاث"
    },
    {
        "question": "de opruiming",
        "options": [
            "تخفيضات تصفية",
            "للبيع",
            "للانتقال",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "تخفيضات تصفية"
    },
    {
        "question": "de prijs",
        "options": [
            "سعر",
            "للتنظيف",
            "للمشاهدة",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "سعر"
    },
    {
        "question": "de soort",
        "options": [
            "نوع من",
            "للشك",
            "للمساعدة",
            "لالتقاط"
        ],
        "answer": "نوع من"
    },
    {
        "question": "de website",
        "options": [
            "موقع إلكتروني",
            "للبيع",
            "للتنظيف",
            "للمشاهدة"
        ],
        "answer": "موقع إلكتروني"
    },
    {
        "question": "het procent",
        "options": [
            "نسبة مئوية",
            "للمساعدة",
            "للشك",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "نسبة مئوية"
    },
    {
        "question": "kiezen",
        "options": [
            "يختار",
            "للتنظيف",
            "للانتقال",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "يختار"
    },
    {
        "question": "kosten",
        "options": [
            "يكلف",
            "للشك",
            "لالتقاط",
            "للتنظيف"
        ],
        "answer": "يكلف"
    },
    {
        "question": "onze",
        "options": [
            "نا",
            "للبيع",
            "للانتقال",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "نا"
    },
    {
        "question": "rood",
        "options": [
            "أحمر",
            "للتنظيف",
            "للمشاهدة",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "أحمر"
    },
    {
        "question": "samen",
        "options": [
            "معاً",
            "للشك",
            "للمساعدة",
            "للبيع"
        ],
        "answer": "معاً"
    },
    {
        "question": "verkopen",
        "options": [
            "يبيع",
            "للانتقال",
            "للتنظيف",
            "للمساعدة"
        ],
        "answer": "يبيع"
    },
    {
        "question": "welk",
        "options": [
            "أي",
            "للشك",
            "لالتقاط",
            "للمشاهدة"
        ],
        "answer": "أي"
    },
    {
        "question": "wij",
        "options": [
            "نحن",
            "للبيع",
            "للمساعدة",
            "للتنظيف"
        ],
        "answer": "نحن"
    },
    {
        "question": "wit",
        "options": [
            "أبيض",
            "للانتقال",
            "للمساعدة",
            "للشك"
        ],
        "answer": "أبيض"
    },
    {
        "question": "bedankt",
        "options": [
            "شكراً",
            "معلم",
            "طريق",
            "تأخير"
        ],
        "answer": "شكراً"
    },
    {
        "question": "centraal",
        "options": [
            "مركزي",
            "سيارة",
            "حقيبة",
            "معلم"
        ],
        "answer": "مركزي"
    },
    {
        "question": "de aankomst",
        "options": [
            "وصول",
            "لإرسال",
            "مكسور",
            "للمشي"
        ],
        "answer": "وصول"
    },
    {
        "question": "de intercity",
        "options": [
            "قطار بين المدن",
            "عجلة",
            "لتطبيق",
            "محطة"
        ],
        "answer": "قطار بين المدن"
    },
    {
        "question": "de metro",
        "options": [
            "مترو الأنفاق",
            "سيارة",
            "للمشي",
            "رسالة"
        ],
        "answer": "مترو الأنفاق"
    },
    {
        "question": "de reis",
        "options": [
            "رحلة",
            "للشرح",
            "تأخير",
            "للتسجيل"
        ],
        "answer": "رحلة"
    },
    {
        "question": "de reistijd",
        "options": [
            "مدة السفر",
            "للتخطيط",
            "هادئ",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "مدة السفر"
    },
    {
        "question": "de richting",
        "options": [
            "اتجاه",
            "لإرسال",
            "مكسور",
            "للمشي"
        ],
        "answer": "اتجاه"
    },
    {
        "question": "de sprinter",
        "options": [
            "قطار محلي سريع",
            "للرحيل",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "قطار محلي سريع"
    },
    {
        "question": "de tas",
        "options": [
            "حقيبة",
            "طريق",
            "مغادرة",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "حقيبة"
    },
    {
        "question": "de trein",
        "options": [
            "قطار",
            "لتطبيق",
            "للتخطيط",
            "مكسور"
        ],
        "answer": "قطار"
    },
    {
        "question": "de verbinding",
        "options": [
            "اتصال",
            "للأحلام",
            "معلم",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "اتصال"
    },
    {
        "question": "de vertraging",
        "options": [
            "تأخير",
            "معلم",
            "للسفر",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "تأخير"
    },
    {
        "question": "heen",
        "options": [
            "إلى(نحو)",
            "هادئ",
            "للشرح",
            "للتسجيل"
        ],
        "answer": "إلى(نحو)"
    },
    {
        "question": "het spoor",
        "options": [
            "رصيف",
            "لإرسال",
            "مكسور",
            "للمشي"
        ],
        "answer": "رصيف"
    },
    {
        "question": "het station",
        "options": [
            "محطة",
            "للتخطيط",
            "مركز تسوق",
            "جاف"
        ],
        "answer": "محطة"
    },
    {
        "question": "het vertrek",
        "options": [
            "مغادرة",
            "للرحيل",
            "لتطبيق",
            "معلم"
        ],
        "answer": "مغادرة"
    },
    {
        "question": "overstappen",
        "options": [
            "تغيير القطارات",
            "للمشي",
            "مكسور",
            "معلم"
        ],
        "answer": "تغيير القطارات"
    },
    {
        "question": "plannen",
        "options": [
            "يخطط",
            "جاف",
            "يمطر",
            "لإرسال"
        ],
        "answer": "يخطط"
    },
    {
        "question": "reizen",
        "options": [
            "يسافر",
            "لتطبيق",
            "للمشي",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يسافر"
    },
    {
        "question": "tonen",
        "options": [
            "يعرض",
            "يحلم",
            "معلم",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يعرض"
    },
    {
        "question": "vinden",
        "options": [
            "يجد",
            "للتسجيل",
            "مكسور",
            "للمشي"
        ],
        "answer": "يجد"
    },
    {
        "question": "vertrekken",
        "options": [
            "يغادر",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يغادر"
    },
    {
        "question": "volgende",
        "options": [
            "التالي",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "التالي"
    },
    {
        "question": "de bus",
        "options": [
            "حافلة",
            "يرسل",
            "هادئ",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "حافلة"
    },
    {
        "question": "aankomen",
        "options": [
            "يصل",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "يصل"
    },
    {
        "question": "de linkerkant",
        "options": [
            "الجانب الأيسر",
            "يخطط",
            "يحلم",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "الجانب الأيسر"
    },
    {
        "question": "de rechterkant",
        "options": [
            "الجانب الأيمن",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "الجانب الأيمن"
    },
    {
        "question": "de route",
        "options": [
            "الطريق",
            "يحلم",
            "مدرس",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "الطريق"
    },
    {
        "question": "de uitleg",
        "options": [
            "شرح",
            "تسجيل الدخول",
            "مكسور",
            "يمشي"
        ],
        "answer": "شرح"
    },
    {
        "question": "duidelijk",
        "options": [
            "واضح",
            "يغادر",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "واضح"
    },
    {
        "question": "eerst",
        "options": [
            "أولاً",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "أولاً"
    },
    {
        "question": "geloven",
        "options": [
            "يؤمن",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يؤمن"
    },
    {
        "question": "haar",
        "options": [
            "لها",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "لها"
    },
    {
        "question": "het werkblad",
        "options": [
            "ورقة عمل",
            "يرسل",
            "هادئ",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "ورقة عمل"
    },
    {
        "question": "het winkelcentrum",
        "options": [
            "مركز تسوق",
            "يمشي",
            "مكسور",
            "يرسل"
        ],
        "answer": "مركز تسوق"
    },
    {
        "question": "links",
        "options": [
            "يسار",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يسار"
    },
    {
        "question": "linksaf",
        "options": [
            "إلى اليسار",
            "جاف",
            "يمطر",
            "يرسل"
        ],
        "answer": "إلى اليسار"
    },
    {
        "question": "lopen",
        "options": [
            "يمشي",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يمشي"
    },
    {
        "question": "mam",
        "options": [
            "أمي",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "أمي"
    },
    {
        "question": "naartoe",
        "options": [
            "إلى",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "إلى"
    },
    {
        "question": "rechtdoor",
        "options": [
            "على طول الطريق",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "على طول الطريق"
    },
    {
        "question": "rechts",
        "options": [
            "يمين",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يمين"
    },
    {
        "question": "rechtsaf",
        "options": [
            "إلى اليمين",
            "جاف",
            "يمطر",
            "يرسل"
        ],
        "answer": "إلى اليمين"
    },
    {
        "question": "slim",
        "options": [
            "ذكي",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "ذكي"
    },
    {
        "question": "tegenover",
        "options": [
            "مقابل",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "مقابل"
    },
    {
        "question": "tekenen",
        "options": [
            "يوقع",
            "يرسم",
            "يمشي",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يوقع"
    },
    {
        "question": "tekenen",
        "options": [
            "يرسم",
            "يوقع",
            "يمشي",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يرسم"
    },
    {
        "question": "terug",
        "options": [
            "عودة",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "عودة"
    },
    {
        "question": "uitleggen",
        "options": [
            "يشرح",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "يشرح"
    },
    {
        "question": "volgens",
        "options": [
            "وفقاً لـ",
            "يمشي",
            "مكسور",
            "يرسل"
        ],
        "answer": "وفقاً لـ"
    },
    {
        "question": "winkelen",
        "options": [
            "يتسوق",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يتسوق"
    },
    {
        "question": "appen",
        "options": [
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "يرسل رسالة عبر التطبيق"
    },
    {
        "question": "beste",
        "options": [
            "عزيزي",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "عزيزي"
    },
    {
        "question": "dank",
        "options": [
            "شكراً",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "شكراً"
    },
    {
        "question": "de docent",
        "options": [
            "مدرس",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "مدرس"
    },
    {
        "question": "de les",
        "options": [
            "درس",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "درس"
    },
    {
        "question": "geachte",
        "options": [
            "الموقر",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "الموقر"
    },
    {
        "question": "groet",
        "options": [
            "تحية",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "تحية"
    },
    {
        "question": "groetjes",
        "options": [
            "تحيات",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "تحيات"
    },
    {
        "question": "hartelijke",
        "options": [
            "لطيف",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "helaas",
        "options": [
            "للأسف",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "للأسف"
    },
    {
        "question": "het appje",
        "options": [
            "تطبيق",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "تطبيق"
    },
    {
        "question": "het bericht",
        "options": [
            "رسالة",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "رسالة"
    },
    {
        "question": "hoi",
        "options": [
            "مرحبا",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "مرحبا"
    },
    {
        "question": "kapot",
        "options": [
            "مكسور",
            "يرسل",
            "هادئ",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "مكسور"
    },
    {
        "question": "later",
        "options": [
            "لاحقاً",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "لاحقاً"
    },
    {
        "question": "lieve",
        "options": [
            "عزيز",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "عزيز"
    },
    {
        "question": "moe",
        "options": [
            "تعبان",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "تعبان"
    },
    {
        "question": "ongeveer",
        "options": [
            "تقريباً",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "تقريباً"
    },
    {
        "question": "sturen",
        "options": [
            "يرسل",
            "يغادر",
            "جاف",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "يرسل"
    },
    {
        "question": "vriendelijke",
        "options": [
            "ودود",
            "يرسل رسالة عبر التطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "ودود"
    },
    {
        "question": "wat",
        "options": [
            "قليل",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "مدرس"
        ],
        "answer": "قليل"
    },
    {
        "question": "achter",
        "options": [
            "خلف",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "خلف"
    },
    {
        "question": "de auto",
        "options": [
            "سيارة",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "سيارة"
    },
    {
        "question": "de bushalte",
        "options": [
            "موقف باص",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "موقف باص"
    },
    {
        "question": "de chauffeur",
        "options": [
            "سائق",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "معلم"
        ],
        "answer": "سائق"
    },
    {
        "question": "de deur",
        "options": [
            "باب",
            "يمطر",
            "معلم",
            "يستعجل"
        ],
        "answer": "باب"
    },
    {
        "question": "de keer",
        "options": [
            "مرات",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "مرات"
    },
    {
        "question": "de mensen",
        "options": [
            "ناس",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "ناس"
    },
    {
        "question": "de weg",
        "options": [
            "طريق",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "طريق"
    },
    {
        "question": "dromen",
        "options": [
            "يحلم",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يحلم"
    },
    {
        "question": "droog",
        "options": [
            "جاف",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "جاف"
    },
    {
        "question": "elke",
        "options": [
            "كل",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "معلم"
        ],
        "answer": "كل"
    },
    {
        "question": "eruit",
        "options": [
            "(يخرج)",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "(يخرج)"
    },
    {
        "question": "het strand",
        "options": [
            "شاطئ",
            "يسجل الدخول",
            "مكسور",
            "سيارة"
        ],
        "answer": "شاطئ"
    },
    {
        "question": "het verhaal",
        "options": [
            "قصة",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "قصة"
    },
    {
        "question": "iedereen",
        "options": [
            "الجميع",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "معلم"
        ],
        "answer": "الجميع"
    },
    {
        "question": "inchecken",
        "options": [
            "يسجل الدخول",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "يسجل الدخول"
    },
    {
        "question": "instappen",
        "options": [
            "يدخل (مركبة)",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يدخل (مركبة)"
    },
    {
        "question": "nat",
        "options": [
            "مبلل",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "جاف"
        ],
        "answer": "مبلل"
    },
    {
        "question": "niemand",
        "options": [
            "لا أحد",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "لا أحد"
    },
    {
        "question": "opengaan",
        "options": [
            "يفتح",
            "يرسل",
            "مكسور",
            "معلم"
        ],
        "answer": "يفتح"
    },
    {
        "question": "regenen",
        "options": [
            "يمطر",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يمطر"
    },
    {
        "question": "stil",
        "options": [
            "هادئ",
            "يمشي",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "هادئ"
    },
    {
        "question": "stoppen",
        "options": [
            "يتوقف",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "يتوقف"
    },
    {
        "question": "uitstappen",
        "options": [
            "ينزل (من مركبة)",
            "يغادر",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "ينزل (من مركبة)"
    },
    {
        "question": "vol",
        "options": [
            "ممتلئ",
            "يستخدم تطبيق",
            "يخطط",
            "مبلل"
        ],
        "answer": "ممتلئ"
    },
    {
        "question": "aanvragen",
        "options": [
            "يطلب",
            "موعد",
            "مساعد",
            "صيدلية"
        ],
        "answer": "يطلب"
    },
    {
        "question": "de afspraak",
        "options": [
            "موعد",
            "صيدلية",
            "مساعد",
            "حمى"
        ],
        "answer": "موعد"
    },
    {
        "question": "de apotheek",
        "options": [
            "صيدلية",
            "توتر",
            "شجار",
            "أخصائي"
        ],
        "answer": "صيدلية"
    },
    {
        "question": "de assistente",
        "options": [
            "مساعدة",
            "طوارئ",
            "طبيب عام",
            "عيادة"
        ],
        "answer": "مساعدة"
    },
    {
        "question": "de drogist",
        "options": [
            "محل أدوية",
            "دواء",
            "زيارة منزلية",
            "ساعات العمل"
        ],
        "answer": "محل أدوية"
    },
    {
        "question": "de huisarts",
        "options": [
            "طبيب عام",
            "ألم أذن",
            "جملة",
            "دواء"
        ],
        "answer": "طبيب عام"
    },
    {
        "question": "de huisartsenpost",
        "options": [
            "خدمة الطبيب العام خارج أوقات العمل",
            "خط هاتف",
            "يخبر",
            "ألم"
        ],
        "answer": "خدمة الطبيب العام خارج أوقات العمل"
    },
    {
        "question": "de koorts",
        "options": [
            "حمى",
            "يسقط",
            "يستمر",
            "يدفع"
        ],
        "answer": "حمى"
    },
    {
        "question": "de praktijk",
        "options": [
            "عيادة",
            "مرهم",
            "ظهر",
            "جملة"
        ],
        "answer": "عيادة"
    },
    {
        "question": "de ruzie",
        "options": [
            "شجار",
            "مرهم",
            "دواء",
            "كريم"
        ],
        "answer": "شجار"
    },
    {
        "question": "de specialist",
        "options": [
            "أخصائي",
            "مزيل عرق",
            "مرهم",
            "قطرات أنف"
        ],
        "answer": "أخصائي"
    },
    {
        "question": "de spoed",
        "options": [
            "طوارئ",
            "ساعات العمل",
            "طبيب عام",
            "يطّلب رقم"
        ],
        "answer": "طوارئ"
    },
    {
        "question": "de stress",
        "options": [
            "توتر",
            "يعيد جدولة",
            "يطلب",
            "يقارن"
        ],
        "answer": "توتر"
    },
    {
        "question": "de vraag",
        "options": [
            "سؤال",
            "يعتذر",
            "دواء",
            "كريم"
        ],
        "answer": "سؤال"
    },
    {
        "question": "de zin",
        "options": [
            "جملة",
            "يدفع",
            "طوارئ",
            "مرهم"
        ],
        "answer": "جملة"
    },
    {
        "question": "duren",
        "options": [
            "يستمر",
            "يسقط",
            "يخبر",
            "يطّلب رقم"
        ],
        "answer": "يستمر"
    },
    {
        "question": "het merk",
        "options": [
            "علامة تجارية",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "علامة تجارية"
    },
    {
        "question": "het parfum",
        "options": [
            "عطر",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "عطر"
    },
    {
        "question": "meelopen",
        "options": [
            "المشي معاً",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "المشي معاً"
    },
    {
        "question": "nergens",
        "options": [
            "لا مكان",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "لا مكان"
    },
    {
        "question": "ons",
        "options": [
            "لنا",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "لنا"
    },
    {
        "question": "pinnen",
        "options": [
            "الدفع بالبطاقة البنكية",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "الدفع بالبطاقة البنكية"
    },
    {
        "question": "toevallig",
        "options": [
            "صدفة",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "صدفة"
    },
    {
        "question": "verder",
        "options": [
            "شيء آخر",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "شيء آخر"
    },
    {
        "question": "pas",
        "options": [
            "فقط",
            "تسديد",
            "وجع",
            "نظافة"
        ],
        "answer": "فقط"
    },
    {
        "question": "de crème",
        "options": [
            "كريم",
            "مساعدة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "كريم"
    },
    {
        "question": "de gezondheid",
        "options": [
            "الصحة",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "الصحة"
    },
    {
        "question": "de maaltijd",
        "options": [
            "وجبة",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "وجبة"
    },
    {
        "question": "de nacht",
        "options": [
            "الليل",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "الليل"
    },
    {
        "question": "de pijnstiller",
        "options": [
            "مسكن ألم",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "مسكن ألم"
    },
    {
        "question": "de pil",
        "options": [
            "حبوب",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "حبوب"
    },
    {
        "question": "de trap",
        "options": [
            "درج",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "درج"
    },
    {
        "question": "de zalf",
        "options": [
            "مرهم",
            "كريم",
            "راحة",
            "دواء"
        ],
        "answer": "مرهم"
    },
    {
        "question": "de zorg",
        "options": [
            "قلق",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "قلق"
    },
    {
        "question": "genoeg",
        "options": [
            "كافي",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "كافي"
    },
    {
        "question": "hem",
        "options": [
            "هو",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "هو"
    },
    {
        "question": "het doosje",
        "options": [
            "علبة (صغيرة)",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "علبة (صغيرة)"
    },
    {
        "question": "het geld",
        "options": [
            "مال",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "مال"
    },
    {
        "question": "het recept",
        "options": [
            "وصفة طبية",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "وصفة طبية"
    },
    {
        "question": "innemen",
        "options": [
            "تناول",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "تناول"
    },
    {
        "question": "maal",
        "options": [
            "مرة",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "مرة"
    },
    {
        "question": "moeilijk",
        "options": [
            "صعب",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "صعب"
    },
    {
        "question": "overleden",
        "options": [
            "توفي",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "توفي"
    },
    {
        "question": "vallen",
        "options": [
            "يسقط",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "يسقط"
    },
    {
        "question": "vergelijken",
        "options": [
            "يقارن",
            "راحة",
            "دواء",
            "ماء"
        ],
        "answer": "يقارن"
    },
    {
        "question": "de geboortedatum",
        "options": [
            "تسعة",
            "تاريخ الميلاد",
            "سريع",
            "لك"
        ],
        "answer": "تاريخ الميلاد"
    },
    {
        "question": "de geboorteplaats",
        "options": [
            "مكان الميلاد",
            "ربما",
            "استمارة",
            "اثنان"
        ],
        "answer": "مكان الميلاد"
    },
    {
        "question": "de gemeente",
        "options": [
            "يجلس",
            "اللقب",
            "الجنس",
            "بلدية"
        ],
        "answer": "بلدية"
    },
    {
        "question": "het geslacht",
        "options": [
            "ثم",
            "واحد",
            "جنس",
            "و"
        ],
        "answer": "جنس"
    },
    {
        "question": "het huisnummer",
        "options": [
            "العنوان",
            "يأتي",
            "يعيش",
            "رقم المنزل"
        ],
        "answer": "رقم المنزل"
    },
    {
        "question": "invullen",
        "options": [
            "يملأ",
            "ثلاثة",
            "مرحبا",
            "يدون"
        ],
        "answer": "يملأ"
    },
    {
        "question": "de man",
        "options": [
            "متجر",
            "مدرسة",
            "رجل",
            "يكون"
        ],
        "answer": "رجل"
    },
    {
        "question": "met",
        "options": [
            "عشرة",
            "لحظة قصيرة",
            "مع",
            "تسعة"
        ],
        "answer": "مع"
    },
    {
        "question": "de nationaliteit",
        "options": [
            "استمارة",
            "مكان الميلاد",
            "جنسية",
            "ربما"
        ],
        "answer": "جنسية"
    },
    {
        "question": "de postcode",
        "options": [
            "من",
            "الرمز البريدي",
            "تهجئة",
            "اللقب"
        ],
        "answer": "الرمز البريدي"
    },
    {
        "question": "snel",
        "options": [
            "من",
            "البريد الإلكتروني",
            "سريع",
            "يجلس"
        ],
        "answer": "سريع"
    },
    {
        "question": "de straat",
        "options": [
            "اسم",
            "شارع",
            "أبجدية",
            "يملك"
        ],
        "answer": "شارع"
    },
    {
        "question": "de voornaam",
        "options": [
            "سبعة",
            "يسأل",
            "ثم",
            "الاسم الأول"
        ],
        "answer": "الاسم الأول"
    },
    {
        "question": "vragen",
        "options": [
            "عشرة",
            "خمسة",
            "يسأل",
            "لي"
        ],
        "answer": "يسأل"
    },
    {
        "question": "de vrouw",
        "options": [
            "بلدية",
            "إذاً",
            "امرأة",
            "يجلس"
        ],
        "answer": "امرأة"
    },
    {
        "question": "wat",
        "options": [
            "يتعلم",
            "كيف",
            "يضع",
            "ما"
        ],
        "answer": "ما"
    },
    {
        "question": "de woonplaats",
        "options": [
            "هولندا",
            "مدينة الإقامة",
            "إذاً",
            "يتكلم"
        ],
        "answer": "مدينة الإقامة"
    },
    {
        "question": "verschrikkelijk",
        "options": [
            "بشدة",
            "حاسوب لوحي",
            "لها",
            "بفقلا"
        ],
        "answer": "بشدة"
    },
    {
        "question": "haar",
        "options": [
            "ضمير الملكية لـ هي",
            "شراء",
            "يشتري",
            "يريد"
        ],
        "answer": "ضمير الملكية لـ هي"
    },
    {
        "question": "slecht",
        "options": [
            "سيء",
            "شراء",
            "ليشتري",
            "يريد"
        ],
        "answer": "سيء"
    },
    {
        "question": "haast",
        "options": [
            "عجلة",
            "للخروج",
            "جاف",
            "معلم"
        ],
        "answer": "عجلة"
    },
    {
        "question": "zwart",
        "options": [
            "أسود",
            "ينظف",
            "يبيع",
            "يساعد"
        ],
        "answer": "أسود"
    },
    {
        "question": "het eten",
        "options": [
            "يأكل",
            "يشتري",
            "حلو",
            "لحم"
        ],
        "answer": "يأكل"
    },
    {
        "question": "fijn",
        "options": [
            "لطيف",
            "اليوم",
            "يذهب",
            "شكراً"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "het fruit",
        "options": [
            "فاكهة",
            "طماطم",
            "جزر",
            "سمك"
        ],
        "answer": "فاكهة"
    },
    {
        "question": "gaan",
        "options": [
            "يذهب",
            "يفعل",
            "يتكلم",
            "يريد"
        ],
        "answer": "يذهب"
    },
    {
        "question": "de groente",
        "options": [
            "خضار",
            "برتقال",
            "دجاج",
            "بطاطا"
        ],
        "answer": "خضار"
    },
    {
        "question": "jij",
        "options": [
            "أنت",
            "سيد",
            "شكراً",
            "يقول"
        ],
        "answer": "أنت"
    },
    {
        "question": "de kip",
        "options": [
            "دجاج",
            "جزر",
            "طماطم",
            "منزل"
        ],
        "answer": "دجاج"
    },
    {
        "question": "kopen",
        "options": [
            "يشتري",
            "يفعل",
            "يريد",
            "يتكلم"
        ],
        "answer": "يشتري"
    },
    {
        "question": "lief",
        "options": [
            "لطيف",
            "بعيد",
            "أهلاً",
            "عادةً"
        ],
        "answer": "لطيف"
    },
    {
        "question": "de markt",
        "options": [
            "سوق",
            "خضار",
            "برتقال",
            "حقيبة"
        ],
        "answer": "سوق"
    },
    {
        "question": "of",
        "options": [
            "أو",
            "جزر",
            "اليوم",
            "طماطم"
        ],
        "answer": "أو"
    },
    {
        "question": "ook",
        "options": [
            "أيضاً",
            "سيد",
            "بطاطا",
            "خضار"
        ],
        "answer": "أيضاً"
    },
    {
        "question": "over",
        "options": [
            "عن",
            "يذهب",
            "يتكلم",
            "عادةً"
        ],
        "answer": "عن"
    },
    {
        "question": "praten",
        "options": [
            "يتكلم",
            "يأكل",
            "يريد",
            "يعرف"
        ],
        "answer": "يتكلم"
    },
    {
        "question": "de sinaasappel",
        "options": [
            "برتقال",
            "طماطم",
            "بطاطا",
            "دجاج"
        ],
        "answer": "برتقال"
    },
    {
        "question": "de supermarkt",
        "options": [
            "سوبرماركت",
            "جزر",
            "يشتري",
            "منزل"
        ],
        "answer": "سوبرماركت"
    },
    {
        "question": "thuis",
        "options": [
            "منزل",
            "لطيف",
            "سوق",
            "حقيبة"
        ],
        "answer": "منزل"
    },
    {
        "question": "de tomaat",
        "options": [
            "طماطم",
            "بطاطا",
            "فاكهة",
            "دجاج"
        ],
        "answer": "طماطم"
    },
    {
        "question": "de ui",
        "options": [
            "بصل",
            "جزر",
            "برتقال",
            "فاكهة"
        ],
        "answer": "بصل"
    },
    {
        "question": "vandaag",
        "options": [
            "اليوم",
            "طماطم",
            "يتكلم",
            "يأكل"
        ],
        "answer": "اليوم"
    },
    {
        "question": "de vis",
        "options": [
            "سمك",
            "بطاطا",
            "لحم",
            "فاكهة"
        ],
        "answer": "سمك"
    },
    {
        "question": "het vlees",
        "options": [
            "لحم",
            "فاكهة",
            "خضار",
            "بصل"
        ],
        "answer": "لحم"
    },
    {
        "question": "willen",
        "options": [
            "يريد",
            "يعرف",
            "يفعل",
            "يقول"
        ],
        "answer": "يريد"
    },
    {
        "question": "de wortel",
        "options": [
            "جزر",
            "بطاطا",
            "طماطم",
            "فاكهة"
        ],
        "answer": "جزر"
    },
    {
        "question": "de aardappel",
        "options": [
            "بطاطا",
            "جزر",
            "طماطم",
            "بصل"
        ],
        "answer": "بطاطا"
    },
    {
        "question": "alstublieft",
        "options": [
            "تفضل",
            "من فضلك",
            "شكراً",
            "أهلاً"
        ],
        "answer": "تفضل"
    },
    {
        "question": "de beurt",
        "options": [
            "دور",
            "ساعة",
            "يوم",
            "منزل"
        ],
        "answer": "دور"
    },
    {
        "question": "bijvoorbeeld",
        "options": [
            "على سبيل المثال",
            "عادةً",
            "أحياناً",
            "اليوم"
        ],
        "answer": "على سبيل المثال"
    },
    {
        "question": "de boodschappenlijst",
        "options": [
            "قائمة التسوق",
            "سوق",
            "فاكهة",
            "بطاطا"
        ],
        "answer": "قائمة التسوق"
    },
    {
        "question": "de dag",
        "options": [
            "يوم",
            "ساعة",
            "اليوم",
            "يذهب"
        ],
        "answer": "يوم"
    },
    {
        "question": "dank u",
        "options": [
            "شكراً",
            "من فضلك",
            "تفضل",
            "أهلاً"
        ],
        "answer": "شكراً"
    },
    {
        "question": "de euro",
        "options": [
            "يورو",
            "وزن",
            "جرام",
            "كيلو"
        ],
        "answer": "يورو"
    },
    {
        "question": "het gewicht",
        "options": [
            "وزن",
            "جرام",
            "كيلو",
            "بطاطا"
        ],
        "answer": "وزن"
    },
    {
        "question": "graag",
        "options": [
            "من فضلك",
            "شكراً",
            "أهلاً",
            "تفضل"
        ],
        "answer": "من فضلك"
    },
    {
        "question": "de gram",
        "options": [
            "جرام",
            "كيلو",
            "رطل",
            "وزن"
        ],
        "answer": "جرام"
    },
    {
        "question": "iets",
        "options": [
            "شيء",
            "أي شيء",
            "لا شيء",
            "كل شيء"
        ],
        "answer": "شيء"
    },
    {
        "question": "de kaas",
        "options": [
            "جبن",
            "سمك",
            "لحم",
            "فاكهة"
        ],
        "answer": "جبن"
    },
    {
        "question": "de kilo",
        "options": [
            "كيلو",
            "جرام",
            "رطل",
            "وزن"
        ],
        "answer": "كيلو"
    },
    {
        "question": "meneer",
        "options": [
            "سيد",
            "سيدة",
            "جار",
            "بائع"
        ],
        "answer": "سيد"
    },
    {
        "question": "mevrouw",
        "options": [
            "سيدة",
            "سيد",
            "جار",
            "بائع"
        ],
        "answer": "سيدة"
    },
    {
        "question": "nee",
        "options": [
            "لا",
            "نعم",
            "ربما",
            "من فضلك"
        ],
        "answer": "لا"
    },
    {
        "question": "het ons",
        "options": [
            "100 جرام",
            "500 جرام",
            "1 كيلو",
            "200 جرام"
        ],
        "answer": "100 جرام"
    },
    {
        "question": "op",
        "options": [
            "على",
            "تحت",
            "بجانب",
            "في"
        ],
        "answer": "على"
    },
    {
        "question": "het pond",
        "options": [
            "500 جرام",
            "100 جرام",
            "1 كيلو",
            "200 جرام"
        ],
        "answer": "500 جرام"
    },
    {
        "question": "آخر",
        "options": [
            "آخر",
            "نفس",
            "جديد",
            "قديم"
        ],
        "answer": "آخر"
    },
    {
        "question": "عند",
        "options": [
            "عند",
            "على",
            "في",
            "تحت"
        ],
        "answer": "عند"
    },
    {
        "question": "الجارة",
        "options": [
            "الجارة",
            "الجار",
            "صديق",
            "غريب"
        ],
        "answer": "الجارة"
    },
    {
        "question": "شكراً لك",
        "options": [
            "شكراً لك",
            "من فضلك",
            "على الرحب والسعة",
            "آسف"
        ],
        "answer": "شكراً لك"
    },
    {
        "question": "الحي",
        "options": [
            "الحي",
            "المدينة",
            "القرية",
            "الشارع"
        ],
        "answer": "الحي"
    },
    {
        "question": "غالي",
        "options": [
            "غالي",
            "رخيص",
            "جميل",
            "بعيد"
        ],
        "answer": "غالي"
    },
    {
        "question": "رخيص",
        "options": [
            "رخيص",
            "غالي",
            "جديد",
            "قديم"
        ],
        "answer": "رخيص"
    },
    {
        "question": "يسمى",
        "options": [
            "يسمى",
            "يأكل",
            "يشرب",
            "يعرف"
        ],
        "answer": "يسمى"
    },
    {
        "question": "هنا",
        "options": [
            "هنا",
            "هناك",
            "البيت",
            "السوق"
        ],
        "answer": "هنا"
    },
    {
        "question": "يعرف",
        "options": [
            "يعرف",
            "يريد",
            "يرى",
            "يسمع"
        ],
        "answer": "يعرف"
    },
    {
        "question": "nieuw",
        "options": [
            "جديد",
            "قديم",
            "جميل",
            "حلو"
        ],
        "answer": "جديد"
    },
    {
        "question": "soms",
        "options": [
            "أحياناً",
            "دائماً",
            "أبداً",
            "عادة"
        ],
        "answer": "أحياناً"
    },
    {
        "question": "De straat",
        "options": [
            "الشارع",
            "الطريق",
            "الشارع الرئيسي",
            "الزقاق"
        ],
        "answer": "الشارع"
    },
    {
        "question": "ik",
        "options": [
            "أنا",
            "أن أقرأ",
            "نعم",
            "أن يُسمح لي"
        ],
        "answer": "أنا"
    },
    {
        "question": "in",
        "options": [
            "في",
            "هولندا",
            "الجنس",
            "لحظة قصيرة"
        ],
        "answer": "في"
    },
    {
        "question": "je",
        "options": [
            "أن تتعلم",
            "لك",
            "أن تخبر عن",
            "مع"
        ],
        "answer": "لك"
    },
    {
        "question": "komen",
        "options": [
            "هاتف",
            "رقم",
            "حسنًا",
            "أن يأتي"
        ],
        "answer": "أن يأتي"
    },
    {
        "question": "het land",
        "options": [
            "بلد",
            "حسنًا",
            "تفضل",
            "مدينة"
        ],
        "answer": "بلد"
    },
    {
        "question": "lezen",
        "options": [
            "أن يكون صحيحًا",
            "أنا",
            "الاسم الأول",
            "أن أقرأ"
        ],
        "answer": "أن أقرأ"
    },
    {
        "question": "luisteren",
        "options": [
            "بلد",
            "ثلاثة",
            "أن تستمع",
            "سبعة"
        ],
        "answer": "أن تستمع"
    },
    {
        "question": "nu",
        "options": [
            "الآن",
            "أن تملأ",
            "نموذج",
            "ثم"
        ],
        "answer": "الآن"
    },
    {
        "question": "schrijven",
        "options": [
            "مرحبا",
            "أن تكتب",
            "مدرسة",
            "خاص"
        ],
        "answer": "أن تكتب"
    },
    {
        "question": "spreken",
        "options": [
            "أن تكتب",
            "مع",
            "أن تتحدث",
            "أن تعيش"
        ],
        "answer": "أن تتحدث"
    },
    {
        "question": "de stad",
        "options": [
            "اسم",
            "مدينة",
            "خمسة",
            "لي"
        ],
        "answer": "مدينة"
    },
    {
        "question": "uit",
        "options": [
            "من",
            "اثنان",
            "في",
            "اسم العائلة"
        ],
        "answer": "من"
    },
    {
        "question": "wie",
        "options": [
            "أن تنتظر",
            "من",
            "نعم",
            "لا"
        ],
        "answer": "من"
    },
    {
        "question": "wonen",
        "options": [
            "فصل دراسي",
            "أن تعيش",
            "هاتف",
            "متزوج"
        ],
        "answer": "أن تعيش"
    },
    {
        "question": "zijn",
        "options": [
            "ثلاثة",
            "من",
            "أن تذهب",
            "أن يكون"
        ],
        "answer": "أن يكون"
    },
    {
        "question": "acht",
        "options": [
            "ثمانية",
            "لي",
            "كيف",
            "أن تذهب"
        ],
        "answer": "ثمانية"
    },
    {
        "question": "het cijfer",
        "options": [
            "رقم",
            "فتاة",
            "أن تتحدث",
            "ثم"
        ],
        "answer": "رقم"
    },
    {
        "question": "de dochter",
        "options": [
            "ثم",
            "تفضل",
            "أن تخبر عن",
            "ابنة"
        ],
        "answer": "ابنة"
    },
    {
        "question": "drie",
        "options": [
            "أن أقرأ",
            "طفل",
            "ثلاثة",
            "بلدية"
        ],
        "answer": "ثلاثة"
    },
    {
        "question": "één",
        "options": [
            "ستة",
            "واحد",
            "اثنان",
            "قرية"
        ],
        "answer": "واحد"
    },
    {
        "question": "gaan",
        "options": [
            "هاتف",
            "الآن",
            "أن تذهب",
            "أن تتصل"
        ],
        "answer": "أن تذهب"
    },
    {
        "question": "geen",
        "options": [
            "أن يكون صحيحًا",
            "ستة",
            "لا",
            "أ"
        ],
        "answer": "لا"
    },
    {
        "question": "getrouwd",
        "options": [
            "و",
            "مع",
            "متزوج",
            "أن تذهب"
        ],
        "answer": "متزوج"
    },
    {
        "question": "hebben",
        "options": [
            "مع",
            "أن تعيش",
            "أن تملك",
            "أن تخبر عن"
        ],
        "answer": "أن تملك"
    },
    {
        "question": "de jongen",
        "options": [
            "ولد",
            "أن تخبر عن",
            "لي",
            "بجانب"
        ],
        "answer": "ولد"
    },
    {
        "question": "het kind",
        "options": [
            "الاسم الأول",
            "فتاة",
            "أن تنتظر",
            "طفل"
        ],
        "answer": "طفل"
    },
    {
        "question": "leren",
        "options": [
            "امرأة",
            "أن تتعلم",
            "أن تخبر عن",
            "بلد"
        ],
        "answer": "أن تتعلم"
    },
    {
        "question": "de maand",
        "options": [
            "الرمز البريدي",
            "شهر",
            "أن تستمع",
            "الجنسية"
        ],
        "answer": "شهر"
    },
    {
        "question": "het meisje",
        "options": [
            "رجل",
            "فتاة",
            "أن تعمل",
            "حرف"
        ],
        "answer": "فتاة"
    },
    {
        "question": "naar",
        "options": [
            "بجانب",
            "إلى",
            "أن يكون",
            "أن تملأ"
        ],
        "answer": "إلى"
    },
    {
        "question": "Nederland",
        "options": [
            "سبعة",
            "نعم",
            "هولندا",
            "ستة"
        ],
        "answer": "هولندا"
    },
    {
        "question": "Nederlands",
        "options": [
            "و",
            "فتاة",
            "رقم",
            "هولندي"
        ],
        "answer": "هولندي"
    },
    {
        "question": "negen",
        "options": [
            "من",
            "بلدية",
            "قرية",
            "تسعة"
        ],
        "answer": "تسعة"
    },
    {
        "question": "niet",
        "options": [
            "مدينة",
            "إلى",
            "أن تسأل",
            "لا"
        ],
        "answer": "لا"
    },
    {
        "question": "de school",
        "options": [
            "أ",
            "مدرسة",
            "ابن",
            "خمسة"
        ],
        "answer": "مدرسة"
    },
    {
        "question": "tien",
        "options": [
            "عشرة",
            "ربما",
            "أن تتصل",
            "مرحبا"
        ],
        "answer": "عشرة"
    },
    {
        "question": "twee",
        "options": [
            "تسعة",
            "سريع",
            "أن تخبر عن",
            "اثنان"
        ],
        "answer": "اثنان"
    },
    {
        "question": "vertellen over",
        "options": [
            "أن يكون صحيحًا",
            "عشرة",
            "أن تخبر عن",
            "بريد إلكتروني"
        ],
        "answer": "أن تخبر عن"
    },
    {
        "question": "vier",
        "options": [
            "الآن",
            "أربعة",
            "بلدية",
            "ماذا"
        ],
        "answer": "أربعة"
    },
    {
        "question": "vijf",
        "options": [
            "بجانب",
            "خمسة",
            "حرف",
            "خاص"
        ],
        "answer": "خمسة"
    },
    {
        "question": "werken",
        "options": [
            "أن تعمل",
            "أن تضع",
            "أن تتعلم",
            "متزوج"
        ],
        "answer": "أن تعمل"
    },
    {
        "question": "de winkel",
        "options": [
            "نموذج",
            "نعم",
            "متجر",
            "الآن"
        ],
        "answer": "متجر"
    },
    {
        "question": "zes",
        "options": [
            "لا",
            "لك",
            "أن يأتي",
            "ستة"
        ],
        "answer": "ستة"
    },
    {
        "question": "zeven",
        "options": [
            "نعم",
            "الرمز البريدي",
            "لي",
            "سبعة"
        ],
        "answer": "سبعة"
    },
    {
        "question": "de zoon",
        "options": [
            "أن يأتي",
            "أن تضع",
            "ابن",
            "فصل دراسي"
        ],
        "answer": "ابن"
    },
    {
        "question": "het alfabet",
        "options": [
            "أبجدية",
            "جنسية",
            "أنا",
            "لحظة قصيرة"
        ],
        "answer": "أبجدية"
    },
    {
        "question": "en",
        "options": [
            "أن تكتب",
            "و",
            "أبجدية",
            "أن تعيش"
        ],
        "answer": "و"
    },
    {
        "question": "even",
        "options": [
            "ثم",
            "نعم",
            "لحظة قصيرة",
            "شارع"
        ],
        "answer": "لحظة قصيرة"
    },
    {
        "question": "hoe",
        "options": [
            "أ",
            "واحد",
            "كيف",
            "ماذا"
        ],
        "answer": "كيف"
    },
    {
        "question": "hoor",
        "options": [
            "بريد إلكتروني",
            "أن تستمع",
            "ترى, حقاَ, فعلا",
            "لحظة قصيرة"
        ],
        "answer": "ترى, حقاَ, فعلا"
    },
    {
        "question": "ja",
        "options": [
            "نعم",
            "أن تملأ",
            "شارع",
            "حسنًا"
        ],
        "answer": "نعم"
    },
    {
        "question": "de letter",
        "options": [
            "صف دراسي",
            "خمسة",
            "رسالة",
            "فترة قصيرة"
        ],
        "answer": "رسالة"
    },
    {
        "question": "mijn",
        "options": [
            "أن تكون",
            "رجل",
            "خاصتي",
            "بلدية"
        ],
        "answer": "خاصتي"
    },
    {
        "question": "misschien",
        "options": [
            "ربما",
            "تسعة",
            "أن يكتب",
            "شارع"
        ],
        "answer": "ربما"
    },
    {
        "question": "mogen",
        "options": [
            "فترة قصيرة",
            "رسالة",
            "مسموح أن",
            "أن يقرأ"
        ],
        "answer": "مسموح أن"
    },
    {
        "question": "de naam",
        "options": [
            "ثلاثة",
            "اسم",
            "أن يكون صحيحًا",
            "رقم هاتف"
        ],
        "answer": "اسم"
    },
    {
        "question": "naast",
        "options": [
            "الآن",
            "أن يسأل",
            "دولة",
            "بجانب"
        ],
        "answer": "بجانب"
    },
    {
        "question": "oké",
        "options": [
            "حسنًا",
            "نموذج",
            "أن يتحدث",
            "أن يسأل"
        ],
        "answer": "حسنًا"
    },
    {
        "question": "opschrijven",
        "options": [
            "رقم منزل",
            "أن يدون",
            "صف دراسي",
            "مدينة الإقامة"
        ],
        "answer": "أن يدون"
    },
    {
        "question": "schrijven",
        "options": [
            "واحد",
            "اثنان",
            "أن يتصل",
            "أن يكتب"
        ],
        "answer": "أن يكتب"
    },
    {
        "question": "spellen",
        "options": [
            "أن يتصل",
            "واحد",
            "مرحبًا",
            "أن يتهجى"
        ],
        "answer": "أن يتهجى"
    },
    {
        "question": "de telefoon",
        "options": [
            "مكان الولادة",
            "خاصتي",
            "أن يضع",
            "هاتف"
        ],
        "answer": "هاتف"
    },
    {
        "question": "het telefoonnummer",
        "options": [
            "نموذج",
            "جنسية",
            "أنا",
            "رقم هاتف"
        ],
        "answer": "رقم هاتف"
    },
    {
        "question": "wachten",
        "options": [
            "نعم",
            "مكان الولادة",
            "أن يذهب",
            "أن ينتظر"
        ],
        "answer": "أن ينتظر"
    },
    {
        "question": "zetten",
        "options": [
            "أن يقرأ",
            "متزوج",
            "أن يكتب",
            "أن يضع"
        ],
        "answer": "أن يضع"
    },
    {
        "question": "zitten",
        "options": [
            "ليس",
            "أن يجلس",
            "سبعة",
            "و"
        ],
        "answer": "أن يجلس"
    },
    {
        "question": "de achternaam",
        "options": [
            "اللقب",
            "سريع",
            "هولندا",
            "كيف"
        ],
        "answer": "اللقب"
    },
    {
        "question": "het adres",
        "options": [
            "عنوان",
            "أن يأتي",
            "فتاة",
            "مدينة"
        ],
        "answer": "عنوان"
    },
    {
        "question": "bellen",
        "options": [
            "عشرة",
            "أربعة",
            "سبعة",
            "أن يتصل"
        ],
        "answer": "أن يتصل"
    },
    {
        "question": "dan",
        "options": [
            "شهر",
            "ثم",
            "ليس",
            "صف دراسي"
        ],
        "answer": "ثم"
    },
    {
        "question": "eigen",
        "options": [
            "أن يتكلم",
            "أن يملأ",
            "خاص",
            "أن يتهجى"
        ],
        "answer": "خاص"
    },
    {
        "question": "de e-mail",
        "options": [
            "أن يتعلم",
            "البريد الإلكتروني",
            "في",
            "أن يسأل"
        ],
        "answer": "البريد الإلكتروني"
    },
    {
        "question": "het formulier",
        "options": [
            "طفل",
            "في",
            "جنس",
            "نموذج"
        ],
        "answer": "نموذج"
    },
    {
        "question": "je",
        "options": [
            "امرأة",
            "لك",
            "أن تسأل",
            "مدينة الإقامة"
        ],
        "answer": "لك"
    },
    {
        "question": "de klas",
        "options": [
            "بريد إلكتروني",
            "شهر",
            "هاتف",
            "فصل دراسي"
        ],
        "answer": "فصل دراسي"
    },
    {
        "question": "kloppen",
        "options": [
            "أن يكون صحيحًا",
            "لا",
            "ابنة",
            "نعم"
        ],
        "answer": "أن يكون صحيحًا"
    },
    {
        "question": "بعيد",
        "options": [
            "بعيد",
            "قريب",
            "ملاصق",
            "التالي"
        ],
        "answer": "بعيد"
    },
    {
        "question": "مع ذلك",
        "options": [
            "مع ذلك",
            "لأن",
            "و",
            "لكن"
        ],
        "answer": "مع ذلك"
    },
    {
        "question": "مرحباً",
        "options": [
            "مرحباً",
            "وداعاً",
            "أهلاً",
            "من فضلك"
        ],
        "answer": "مرحباً"
    },
    {
        "question": "de verkoper",
        "options": [
            "بائع",
            "سيد",
            "سيدة",
            "جار"
        ],
        "answer": "بائع"
    },
    {
        "question": "u",
        "options": [
            "أنت",
            "أنا",
            "هو",
            "هي"
        ],
        "answer": "أنت"
    },
    {
        "question": "zeggen",
        "options": [
            "يقول",
            "يتكلم",
            "يفعل",
            "يريد"
        ],
        "answer": "يقول"
    },
    {
        "question": "zo",
        "options": [
            "إذاً",
            "ما",
            "استمارة",
            "شارع"
        ],
        "answer": "إذاً"
    },
    {
        "question": "zijn",
        "options": [
            "له",
            "بلدية",
            "يسأل",
            "يتكلم"
        ],
        "answer": "له"
    },
    {
        "question": "het huisbezoek",
        "options": [
            "زيارة منزلية",
            "أن يطلب",
            "شامبو",
            "مزيد"
        ],
        "answer": "زيارة منزلية"
    },
    {
        "question": "het medicijn",
        "options": [
            "دواء",
            "استشارة",
            "شعور بالألم",
            "قَد"
        ],
        "answer": "دواء"
    },
    {
        "question": "het spoedgeval",
        "options": [
            "حالة طارئة",
            "ظهر",
            "صابون",
            "المزيد"
        ],
        "answer": "حالة طارئة"
    },
    {
        "question": "het spreekuur",
        "options": [
            "ساعات الاستشارة",
            "دواء",
            "أن يبقى",
            "شكاية"
        ],
        "answer": "ساعات الاستشارة"
    },
    {
        "question": "het weekend",
        "options": [
            "عطلة نهاية الأسبوع",
            "آلام البطن",
            "بين",
            "مساء الغد"
        ],
        "answer": "عطلة نهاية الأسبوع"
    },
    {
        "question": "tussen",
        "options": [
            "بين",
            "أن يقول لـ",
            "أن يدفع",
            "أذن تؤلم"
        ],
        "answer": "بين"
    },
    {
        "question": "verkouden",
        "options": [
            "زكام",
            "جدًا",
            "آسف",
            "حرّة"
        ],
        "answer": "زكام"
    },
    {
        "question": "blijven",
        "options": [
            "أن يبقى",
            "ألم",
            "دواء",
            "مساء الغد"
        ],
        "answer": "أن يبقى"
    },
    {
        "question": "de buikpijn",
        "options": [
            "آلام البطن",
            "أن يعيد تحديد الموعد",
            "أن يخبر",
            "استشارة"
        ],
        "answer": "آلام البطن"
    },
    {
        "question": "zeggen tegen",
        "options": [
            "أن يخبر",
            "مراجعة",
            "تقيؤ",
            "صباح الغد"
        ],
        "answer": "أن يخبر"
    },
    {
        "question": "toetsen",
        "options": [
            "يُطلب رقم",
            "شكوى",
            "حسناء المبيعات",
            "شاي ساخن"
        ],
        "answer": "يُطلب رقم"
    },
    {
        "question": "de diarree",
        "options": [
            "إسهال",
            "ظهر",
            "أن يمرّ",
            "أن يعيد تحديد الموعد"
        ],
        "answer": "إسهال"
    },
    {
        "question": "de griep",
        "options": [
            "إنفلونزا",
            "استشارة",
            "صباح الغد",
            "مزيد"
        ],
        "answer": "إنفلونزا"
    },
    {
        "question": "de keelpijn",
        "options": [
            "ألم الحلق",
            "حرّة",
            "أن يبقى",
            "آسف"
        ],
        "answer": "ألم الحلق"
    },
    {
        "question": "de klacht",
        "options": [
            "شكوى",
            "ظهر",
            "دواء",
            "شامبو"
        ],
        "answer": "شكوى"
    },
    {
        "question": "de lijn",
        "options": [
            "خط",
            "أن يخبر",
            "زيارة منزلية",
            "أن يطلب"
        ],
        "answer": "خط"
    },
    {
        "question": "de oorpijn",
        "options": [
            "ألم الأذن",
            "دواء",
            "زكام",
            "مساء الغد"
        ],
        "answer": "ألم الأذن"
    },
    {
        "question": "de pijn",
        "options": [
            "ألم",
            "أن يدفع",
            "أن يعيد تحديد الموعد",
            "بين"
        ],
        "answer": "ألم"
    },
    {
        "question": "de rug",
        "options": [
            "ظهر",
            "آلام البطن",
            "ألم الأذن",
            "حرّة"
        ],
        "answer": "ظهر"
    },
    {
        "question": "erg",
        "options": [
            "جدًا",
            "دواء",
            "بين",
            "أن يطلب"
        ],
        "answer": "جدًا"
    },
    {
        "question": "goeiemorgen",
        "options": [
            "صباح الخير",
            "ألم",
            "أن يخبر",
            "عطلة نهاية الأسبوع"
        ],
        "answer": "صباح الخير"
    },
    {
        "question": "hoelang",
        "options": [
            "كم المدة",
            "أن يمرّ",
            "شامبو",
            "أن يدفع"
        ],
        "answer": "كم المدة"
    },
    {
        "question": "maar",
        "options": [
            "لكن",
            "أن يبقى",
            "زكام",
            "أن يعيد تحديد الموعد"
        ],
        "answer": "لكن"
    },
    {
        "question": "me",
        "options": [
            "أنا",
            "أن يخبر",
            "بين",
            "آسف"
        ],
        "answer": "أنا"
    },
    {
        "question": "meer",
        "options": [
            "المزيد",
            "ألم الأذن",
            "صابون",
            "شكوى"
        ],
        "answer": "المزيد"
    },
    {
        "question": "mogelijk",
        "options": [
            "ممكن",
            "زيارة منزلية",
            "إنفلونزا",
            "دواء"
        ],
        "answer": "ممكن"
    },
    {
        "question": "morgen",
        "options": [
            "غدًا",
            "ألم",
            "أن يبقى",
            "ألم الحلق"
        ],
        "answer": "غدًا"
    },
    {
        "question": "morgenmiddag",
        "options": [
            "مساء الغد",
            "ألم الأذن",
            "استشارة",
            "أن يدفع"
        ],
        "answer": "مساء الغد"
    },
    {
        "question": "morgenochtend",
        "options": [
            "صباح الغد",
            "ظهر",
            "آلام البطن",
            "دواء"
        ],
        "answer": "صباح الغد"
    },
    {
        "question": "nou",
        "options": [
            "حسنًا",
            "ألم",
            "أن يطلب",
            "بين"
        ],
        "answer": "حسنًا"
    },
    {
        "question": "spijten",
        "options": [
            "آسف",
            "أن يخبر",
            "ألم الحلق",
            "خط"
        ],
        "answer": "آسف"
    },
    {
        "question": "verzetten",
        "options": [
            "أن يعيد تحديد الموعد",
            "بين",
            "أنا",
            "أن يمرّ"
        ],
        "answer": "أن يعيد تحديد الموعد"
    },
    {
        "question": "vrij",
        "options": [
            "حرّة",
            "أن يبقى",
            "شكاية",
            "شامبو"
        ],
        "answer": "حرّة"
    },
    {
        "question": "overgaan",
        "options": [
            "أن يمرّ",
            "ظهر",
            "ألم الأذن",
            "ألم الحلق"
        ],
        "answer": "أن يمرّ"
    },
    {
        "question": "afrekenen",
        "options": [
            "أن يدفع",
            "دواء",
            "شامبو",
            "أن يعيد تحديد الموعد"
        ],
        "answer": "أن يدفع"
    },
    {
        "question": "de aanbieding",
        "options": [
            "عرض",
            "إنفلونزا",
            "شامبو",
            "صباح الغد"
        ],
        "answer": "عرض"
    },
    {
        "question": "de deodorant",
        "options": [
            "مزيل عرق",
            "أنا",
            "مساء الغد",
            "أن يخبر"
        ],
        "answer": "مزيل عرق"
    },
    {
        "question": "de kassa",
        "options": [
            "صندوق الدفع",
            "ألم",
            "آسف",
            "المزيد"
        ],
        "answer": "صندوق الدفع"
    },
    {
        "question": "de luier",
        "options": [
            "حفاضة",
            "ألم الأذن",
            "أن يدفع",
            "حرّة"
        ],
        "answer": "حفاضة"
    },
    {
        "question": "de make-up",
        "options": [
            "مكياج",
            "أن يعيد تحديد الموعد",
            "أن يخبر",
            "ألم"
        ],
        "answer": "مكياج"
    },
    {
        "question": "de neusdruppels",
        "options": [
            "قطرات أنف",
            "بين",
            "شامبو",
            "مساء الغد"
        ],
        "answer": "قطرات أنف"
    },
    {
        "question": "de paracetamol",
        "options": [
            "باراسيتامول",
            "خط",
            "أن يطلب",
            "إنفلونزا"
        ],
        "answer": "باراسيتامول"
    },
    {
        "question": "de shampoo",
        "options": [
            "شامبو",
            "أنا",
            "أن يخبر",
            "أن يمرّ"
        ],
        "answer": "شامبو"
    },
    {
        "question": "de tandenborstel",
        "options": [
            "فرشاة أسنان",
            "شكاية",
            "صابون",
            "خط"
        ],
        "answer": "فرشاة أسنان"
    },
    {
        "question": "de tandpasta",
        "options": [
            "معجون أسنان",
            "آلام البطن",
            "عرض",
            "أن يطلب"
        ],
        "answer": "معجون أسنان"
    },
    {
        "question": "de verkoopster",
        "options": [
            "بائعة",
            "دواء",
            "ألم",
            "بين"
        ],
        "answer": "بائعة"
    },
    {
        "question": "de vitamine",
        "options": [
            "فيتامين",
            "أن يبقى",
            "أن يعيد تحديد الموعد",
            "مساء الغد"
        ],
        "answer": "فيتامين"
    },
    {
        "question": "de zeep",
        "options": [
            "صابون",
            "حفاضة",
            "شامبو",
            "عرض"
        ],
        "answer": "صابون"
    },
    {
        "question": "ergens",
        "options": [
            "في مكان ما",
            "أن يطلب",
            "أن يخبر",
            "ألم الأذن"
        ],
        "answer": "في مكان ما"
    },
    {
        "question": "het advies",
        "options": [
            "نصيحة",
            "عرض",
            "أن يمرّ",
            "آسف"
        ],
        "answer": "نصيحة"
    },
    {
        "question": "allebei",
        "options": [
            "كلاهما",
            "مهم",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "كلاهما"
    },
    {
        "question": "belangrijk",
        "options": [
            "مهم",
            "كلاهما",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "مهم"
    },
    {
        "question": "de bewoner",
        "options": [
            "ساكن",
            "مهم",
            "كلاهما",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "ساكن"
    },
    {
        "question": "de huisgenoot",
        "options": [
            "زميل سكن",
            "ساكن",
            "مهم",
            "كلاهما"
        ],
        "answer": "زميل سكن"
    },
    {
        "question": "de krant",
        "options": [
            "جريدة",
            "ساكن",
            "زميل سكن",
            "مهم"
        ],
        "answer": "جريدة"
    },
    {
        "question": "de leeftijd",
        "options": [
            "عمر",
            "جريدة",
            "ساكن",
            "زميل سكن"
        ],
        "answer": "عمر"
    },
    {
        "question": "de omgeving",
        "options": [
            "بيئة",
            "عمر",
            "جريدة",
            "ساكن"
        ],
        "answer": "بيئة"
    },
    {
        "question": "de reactie",
        "options": [
            "رد فعل",
            "بيئة",
            "عمر",
            "جريدة"
        ],
        "answer": "رد فعل"
    },
    {
        "question": "de rest",
        "options": [
            "بقية",
            "رد فعل",
            "بيئة",
            "عمر"
        ],
        "answer": "بقية"
    },
    {
        "question": "de slaapkamer",
        "options": [
            "غرفة نوم",
            "بقية",
            "رد فعل",
            "بيئة"
        ],
        "answer": "غرفة نوم"
    },
    {
        "question": "de sport",
        "options": [
            "رياضة",
            "غرفة نوم",
            "بقية",
            "رد فعل"
        ],
        "answer": "رياضة"
    },
    {
        "question": "hen",
        "options": [
            "هم",
            "رياضة",
            "غرفة نوم",
            "بقية"
        ],
        "answer": "هم"
    },
    {
        "question": "het balkon",
        "options": [
            "شرفة",
            "هم",
            "رياضة",
            "غرفة نوم"
        ],
        "answer": "شرفة"
    },
    {
        "question": "het gesprek",
        "options": [
            "محادثة",
            "شرفة",
            "هم",
            "رياضة"
        ],
        "answer": "محادثة"
    },
    {
        "question": "het huisdier",
        "options": [
            "حيوان أليف",
            "محادثة",
            "شرفة",
            "هم"
        ],
        "answer": "حيوان أليف"
    },
    {
        "question": "het plezier",
        "options": [
            "متعة",
            "حيوان أليف",
            "محادثة",
            "شرفة"
        ],
        "answer": "متعة"
    },
    {
        "question": "het profiel",
        "options": [
            "ملف شخصي",
            "متعة",
            "حيوان أليف",
            "محادثة"
        ],
        "answer": "ملف شخصي"
    },
    {
        "question": "het team",
        "options": [
            "فريق",
            "ملف شخصي",
            "متعة",
            "حيوان أليف"
        ],
        "answer": "فريق"
    },
    {
        "question": "hun",
        "options": [
            "لهم",
            "فريق",
            "ملف شخصي",
            "متعة"
        ],
        "answer": "لهم"
    },
    {
        "question": "ideaal",
        "options": [
            "مثالي",
            "لهم",
            "فريق",
            "ملف شخصي"
        ],
        "answer": "مثالي"
    },
    {
        "question": "roken",
        "options": [
            "يدخن",
            "مثالي",
            "لهم",
            "فريق"
        ],
        "answer": "يدخن"
    },
    {
        "question": "schoon",
        "options": [
            "نظيف",
            "يدخن",
            "مثالي",
            "لهم"
        ],
        "answer": "نظيف"
    },
    {
        "question": "schoonmaken",
        "options": [
            "ينظف",
            "نظيف",
            "يدخن",
            "مثالي"
        ],
        "answer": "ينظف"
    },
    {
        "question": "zelfs",
        "options": [
            "حتى",
            "ينظف",
            "نظيف",
            "يدخن"
        ],
        "answer": "حتى"
    },
    {
        "question": "stellen",
        "options": [
            "يطرح",
            "حتى",
            "ينظف",
            "نظيف"
        ],
        "answer": "يطرح"
    },
    {
        "question": "even",
        "options": [
            "بالمثل",
            "يطرح",
            "حتى",
            "ينظف"
        ],
        "answer": "بالمثل"
    },
    {
        "question": "een paar",
        "options": [
            "عدد قليل",
            "بالمثل",
            "يطرح",
            "حتى"
        ],
        "answer": "عدد قليل"
    },
    {
        "question": "bedoelen",
        "options": [
            "يعني",
            "عدد قليل",
            "بالمثل",
            "يطرح"
        ],
        "answer": "يعني"
    },
    {
        "question": "de computer",
        "options": [
            "حاسوب",
            "يعني",
            "عدد قليل",
            "بالمثل"
        ],
        "answer": "حاسوب"
    },
    {
        "question": "de cursus",
        "options": [
            "دورة",
            "حاسوب",
            "يعني",
            "عدد قليل"
        ],
        "answer": "دورة"
    },
    {
        "question": "de datum",
        "options": [
            "تاريخ",
            "دورة",
            "حاسوب",
            "يعني"
        ],
        "answer": "تاريخ"
    },
    {
        "question": "de herfst",
        "options": [
            "خريف",
            "تاريخ",
            "دورة",
            "حاسوب"
        ],
        "answer": "خريف"
    },
    {
        "question": "de kok",
        "options": [
            "طباخ",
            "خريف",
            "تاريخ",
            "دورة"
        ],
        "answer": "طباخ"
    },
    {
        "question": "de wachtlijst",
        "options": [
            "قائمة انتظار",
            "طباخ",
            "خريف",
            "تاريخ"
        ],
        "answer": "قائمة انتظار"
    },
    {
        "question": "de wijk",
        "options": [
            "منطقة",
            "قائمة انتظار",
            "طباخ",
            "خريف"
        ],
        "answer": "منطقة"
    },
    {
        "question": "Engels",
        "options": [
            "إنجليزي",
            "منطقة",
            "قائمة انتظار",
            "طباخ"
        ],
        "answer": "إنجليزي"
    },
    {
        "question": "gratis",
        "options": [
            "مجاني",
            "إنجليزي",
            "منطقة",
            "قائمة انتظار"
        ],
        "answer": "مجاني"
    },
    {
        "question": "het najaar",
        "options": [
            "خريف",
            "مجاني",
            "إنجليزي",
            "منطقة"
        ],
        "answer": "خريف"
    },
    {
        "question": "het voorjaar",
        "options": [
            "ربيع",
            "خريف",
            "مجاني",
            "إنجليزي"
        ],
        "answer": "ربيع"
    },
    {
        "question": "het wijkcentrum",
        "options": [
            "مركز المجتمع",
            "ربيع",
            "خريف",
            "مجاني"
        ],
        "answer": "مركز المجتمع"
    },
    {
        "question": "laatst",
        "options": [
            "الأخير",
            "مركز المجتمع",
            "ربيع",
            "خريف"
        ],
        "answer": "الأخير"
    },
    {
        "question": "leren",
        "options": [
            "يتعلم",
            "الأخير",
            "مركز المجتمع",
            "ربيع"
        ],
        "answer": "يتعلم"
    },
    {
        "question": "maart",
        "options": [
            "مارس",
            "يتعلم",
            "الأخير",
            "مركز المجتمع"
        ],
        "answer": "مارس"
    },
    {
        "question": "mailen",
        "options": [
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس",
            "يتعلم",
            "الأخير"
        ],
        "answer": "يرسل بريد إلكتروني"
    },
    {
        "question": "mei",
        "options": [
            "مايو",
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس",
            "يتعلم"
        ],
        "answer": "مايو"
    },
    {
        "question": "meteen",
        "options": [
            "على الفور",
            "مايو",
            "يرسل بريد إلكتروني",
            "مارس"
        ],
        "answer": "على الفور"
    }
]